<?xml version="1.0"?>
<TextLibrary>

<Text tag="[Conv_Q0Q8a_NAME1]">Khalkus</Text>

<Text tag="[Conv_Q0Q8a_0000]">Tenho que viajar de volta para Bartonia e avisar a Rainha que este Ogro está morto.</Text>
<Text tag="[Conv_Q0Q8a_0001]">Tenho que viajar de volta para Bartonia e avisar a Rainha que este Ogro está morto.</Text>
<Text tag="[Conv_Q0Q8a_0002]">Tenho que viajar de volta para Bartonia e avisar a Rainha que este Ogro está morto.</Text>
<Text tag="[Conv_Q0Q8a_0003]">Tenho que viajar de volta para Bartonia e avisar a Rainha que este Ogro está morto.</Text>
<Text tag="[Conv_Q0Q8a_0004]">Sim, você deve. Mas há muito o que fazer aqui primeiro, rapaz. Claro que Dugog era o chefe, mas não importa o quão inteligente um Ogro seja, ele não é alguém que pensa nisso sozinho. Algo ou alguém estava puxando suas cordas, e você deveria estar procurando por eles. Se você apenas...</Text>
<Text tag="[Conv_Q0Q8a_0005]">Sim, você deve. Mas há muito o que fazer aqui primeiro, rapaz. Claro que Dugog era o chefe, mas não importa o quão inteligente um Ogro seja, ele não é alguém que pensa nisso sozinho. Algo ou alguém estava puxando suas cordas, e você deveria estar procurando por eles. Se você pudesse...</Text>
<Text tag="[Conv_Q0Q8a_0006]">Sim, você deve. Mas há muito o que fazer aqui primeiro, moça. Claro que Dugog era o chefe, mas não importa o quão inteligente um Ogro seja, ele não é alguém para pensar nisso sozinho. Algo ou alguém estava puxando seus cordões, e você deveria estar procurando por eles. Se você pudesse...</Text>
<Text tag="[Conv_Q0Q8a_0007]">Sim, você deve. Mas há muito o que fazer aqui primeiro, moça. Claro que Dugog era o chefe, mas não importa o quão inteligente um Ogro seja, ele não é alguém para pensar nisso sozinho. Algo ou alguém estava puxando seus cordões, e você deveria estar procurando por eles. Se você pudesse apenas...</Text>
<Text tag="[Conv_Q0Q8a_0008]">Não. A Rainha pode muito bem concordar com você Khalkus, mas é meu dever consultá-la primeiro.</Text>
<Text tag="[Conv_Q0Q8a_0009]">Não. A Rainha pode muito bem concordar com você Khalkus, mas é meu dever consultá-la primeiro.</Text>
<Text tag="[Conv_Q0Q8a_0010]">Não. A Rainha pode muito bem concordar com você Khalkus, mas é meu dever consultá-la primeiro.</Text>
<Text tag="[Conv_Q0Q8a_0011]">Não. A Rainha pode muito bem concordar com você Khalkus, mas é meu dever consultá-la primeiro.</Text>
<Text tag="[Conv_Q0Q8a_0012]">Oh sim, eu sei muito bem que vocês Agarianos são todos sobre Reis e Rainhas, dever, honra e toda essa baboseira. Mas me parece que...</Text>
<Text tag="[Conv_Q0Q8a_0013]">Oh sim, eu sei muito bem que vocês Agarianos são todos sobre Reis e Rainhas, dever, honra e toda essa baboseira. Mas me parece que...</Text>
<Text tag="[Conv_Q0Q8a_0014]">Oh sim, eu sei muito bem que vocês Agarianos são todos sobre Reis e Rainhas, dever, honra e toda essa baboseira. Mas me parece que...</Text>
<Text tag="[Conv_Q0Q8a_0015]">Ah, sim, eu sei muito bem que vocês, Agarianos, são todos sobre Reis e Rainhas, dever, honra e toda essa baboseira. Mas me parece que...</Text>
<Text tag="[Conv_Q0Q8a_0016]">Chega! Minha mente está decidida. Vamos voltar para Bartonia primeiro.</Text>
<Text tag="[Conv_Q0Q8a_0017]">Chega! Minha mente está decidida. Vamos voltar para Bartonia primeiro.</Text>
<Text tag="[Conv_Q0Q8a_0018]">Chega! Minha mente está decidida. Vamos voltar para Bartonia primeiro.</Text>
<Text tag="[Conv_Q0Q8a_0019]">Chega! Minha mente está decidida. Primeiro voltamos para Bartonia.</Text>

</TextLibrary>