<?xml version="1.0"?>
<TextLibrary>

<Text tag="[Conv_Q3Q7aa_NAME1]">Lord Bane</Text>

<Text tag="[Conv_Q3Q7aa_0000]">Então foi aqui que você criou seu exército de mortos-vivos? O que é esse dispositivo?</Text>
<Text tag="[Conv_Q3Q7aa_0001]">Então foi aqui que você criou seu exército de mortos-vivos? O que é esse dispositivo?</Text>
<Text tag="[Conv_Q3Q7aa_0002]">Então foi aqui que você criou seu exército de mortos-vivos? O que é esse dispositivo?</Text>
<Text tag="[Conv_Q3Q7aa_0003]">Então foi aqui que você criou seu exército de mortos-vivos? O que é esse dispositivo?</Text>
<Text tag="[Conv_Q3Q7aa_0004]">Você gosta? Eu o chamo de Roda da Dor. Os Anões Negros de Kal-Ungar o criaram para mim. Ele inflige um sofrimento tão terrível em uma criatura que, quando ela morre, sua alma torturada ressuscita. Junte-se a mim e juntos o usaremos para dobrar os Reis e Rainhas de todas as terras à nossa vontade.</Text>
<Text tag="[Conv_Q3Q7aa_0005]">Você gosta? Eu o chamo de Roda da Dor. Os Anões Negros de Kal-Ungar o criaram para mim. Ele inflige um sofrimento tão terrível em uma criatura que, quando ela morre, sua alma torturada ressuscita. Junte-se a mim e juntos o usaremos para dobrar os Reis e Rainhas de todas as terras à nossa vontade.</Text>
<Text tag="[Conv_Q3Q7aa_0006]">Você gosta? Eu a chamo de Roda da Dor. Os Anões Negros de Kal-Ungar a criaram para mim. Ela inflige um sofrimento tão terrível em uma criatura que, quando ela morre, sua alma torturada ressuscita. Junte-se a mim e juntos a usaremos para dobrar os Reis e Rainhas de todas as terras à nossa vontade.</Text>
<Text tag="[Conv_Q3Q7aa_0007]">Você gosta? Eu a chamo de Roda da Dor. Os Anões Negros de Kal-Ungar a criaram para mim. Ela inflige um sofrimento tão terrível em uma criatura que, quando ela morre, sua alma torturada ressuscita. Junte-se a mim e juntos usaremos isso para dobrar os Reis e Rainhas de todas as terras à nossa vontade.</Text>
<Text tag="[Conv_Q3Q7aa_0008]">Quando eu terminar com você, Bane, eu vou amarrar VOCÊ à Roda da Dor e dobrar você à MINHA vontade.</Text>
<Text tag="[Conv_Q3Q7aa_0009]">Quando eu terminar com você, Bane, eu vou amarrar VOCÊ à Roda da Dor e dobrar você à MINHA vontade.</Text>
<Text tag="[Conv_Q3Q7aa_0010]">Quando eu terminar com você, Bane, eu vou amarrar VOCÊ à Roda da Dor e dobrar você à MINHA vontade.</Text>
<Text tag="[Conv_Q3Q7aa_0011]">Quando eu terminar com você, Bane, eu vou amarrar VOCÊ à Roda da Dor e dobrar você à MINHA vontade.</Text> MINHA vontade.</Text>

</TextLibrary>