<?xml version="1.0"?>
<TextLibrary>

<Text tag="[Conv_Q1S0a_NAME1]">Khalkus</Text>

<Text tag="[Conv_Q1S0a_0000]">Estamos muito gratos pela ajuda, rapaz. Meu bom amigo Thallis, um ferreiro aqui em Dhun-Kor, perdeu uma herança de família em uma das carroças que estavam a caminho de Dhun-Kor. Uma pequena chave de prata, que pertencia ao seu avô, dada a ele pelo Rei de Lysea na época em que...</Text>
<Text tag="[Conv_Q1S0a_0001]">Estamos muito gratos pela ajuda, rapaz. Meu bom amigo Thallis, um ferreiro aqui em Dhun-Kor, perdeu uma herança de família em uma das carroças que estavam a caminho de Dhun-Kor. as carroças que estavam a caminho de Dhun-Kor. Uma pequena chave de prata, que pertencia ao seu avô, dada a ele pelo Rei de Lysea na época em que...</Text>
<Text tag="[Conv_Q1S0a_0002]">Estamos muito gratos pela ajuda, moça. Meu bom amigo Thallis, um ferreiro aqui em Dhun-Kor, perdeu uma herança de família em uma das carroças que estavam a caminho de Dhun-Kor. Uma pequena chave de prata, que pertencia ao seu avô, dada a ele pelo Rei de Lysea na época em que...</Text>
<Text tag="[Conv_Q1S0a_0003]">Estamos muito gratos pela ajuda, moça. Meu bom amigo Thallis, um ferreiro aqui em Dhun-Kor, perdeu uma herança de família em uma das as carroças que estavam a caminho de Dhun-Kor. Uma pequena chave de prata, pertenceu ao seu avô, dada a ele pelo Rei de Lysea antigamente quando...</Text>
<Text tag="[Conv_Q1S0a_0004]">Uma chave de prata, Khalkus, é tudo o que eu realmente preciso saber.</Text>
<Text tag="[Conv_Q1S0a_0005]">Uma chave de prata, Khalkus, é tudo o que eu realmente preciso saber.</Text>
<Text tag="[Conv_Q1S0a_0006]">Uma chave de prata, Khalkus, é tudo o que eu realmente preciso saber.</Text>
<Text tag="[Conv_Q1S0a_0007]">Uma chave de prata, Khalkus, é tudo o que eu realmente preciso saber.</Text>
<Text tag="[Conv_Q1S0a_0008]">Ah, sim. E acho que foi levado para a Torre do Ogro perto da Passagem do Martelo. Uma vez tive uma ideia de que se construísse um túnel, começando bem para trás, você poderia entrar naquela torre sem lutar contra os Ogros. E eu só posso imaginar o que eles...</Text>
<Text tag="[Conv_Q1S0a_0009]">Ah, sim. E eu acho que foi levado para a Torre do Ogro perto da Passagem do Martelo. Uma vez tive uma ideia de que se construísse um túnel, começando bem para trás, você poderia entrar naquela torre sem lutar contra os Ogros. E eu só posso imaginar o que eles...</Text>
<Text tag="[Conv_Q1S0a_0010]">Ah, sim. E eu acho que foi levado para a Torre do Ogro perto da Passagem do Martelo. Uma vez tive uma ideia de que se construísse um túnel, começando bem para trás, você poderia entrar naquela torre sem lutar contra os Ogros. E eu só posso imaginar o que eles...</Text>
<Text tag="[Conv_Q1S0a_0011]">Ah, sim. E eu acho que foi levado para a Torre do Ogro perto da Passagem do Martelo. Uma vez eu tive uma ideia de que se você construísse um túnel, começando bem longe, você poderia entrar naquela torre sem lutar contra os Ogros. E eu só posso imaginar o que eles...</Text>
<Text tag="[Conv_Q1S0a_0012]">Chega! Se não pararmos de falar, nunca encontraremos a chave.</Text>
<Text tag="[Conv_Q1S0a_0013]">Chega! Se não pararmos de falar, nunca encontraremos a chave.</Text>
<Text tag="[Conv_Q1S0a_0014]">Chega! Se não pararmos de falar, nunca encontraremos a chave.</Text>
<Text tag="[Conv_Q1S0a_0015]">Chega! Se não pararmos de falar, nunca encontraremos a chave.</Text>

</TextLibrary>