<?xml version="1.0"?>
<TextLibrary>

<Text tag="[Conv_QK01a_NAME1]">Khalkus</Text>

<Text tag="[Conv_QK01a_0000]">Rapaz, está acontecendo de novo. Tem outra peça da máquina bem perto de Silvermyr. Dizem que um centauro tem tudo trancado em uma caverna em Alfland, mas não consigo imaginar um centauro sabendo esconder algo de um anão, hein? Quero dizer, pense só em...</Text>
<Text tag="[Conv_QK01a_0001]">Rapaz, está acontecendo de novo. Tem outra peça da máquina bem perto de Silvermyr. Dizem que um centauro tem tudo trancado em uma caverna em Alfland, mas não consigo imaginar um centauro sabendo como esconder algo de um anão, hein? Quero dizer, pense só sobre...</Text>
<Text tag="[Conv_QK01a_0002]">Moça, está acontecendo de novo. Tem outra peça da máquina bem perto de Silvermyr. Dizem que um centauro tem tudo trancado em uma caverna em Alfland, mas não consigo imaginar um centauro sabendo como esconder algo de um anão, hein? Quero dizer, pense só sobre...</Text>
<Text tag="[Conv_QK01a_0003]">Moça, está acontecendo de novo. Tem outra peça da máquina a máquina bem perto de Silvermyr. Dizem que um centauro tem tudo trancado em uma caverna em Alfland, mas não consigo imaginar um centauro sabendo como esconder algo de um anão, hein? Quero dizer, pense só sobre...</Text>
<Text tag="[Conv_QK01a_0004]">Na verdade, Khalkus, estou curioso sobre o que essa Grande Máquina faz. Vamos investigar.</Text>
<Text tag="[Conv_QK01a_0005]">Na verdade, Khalkus, estou curioso sobre o que essa Grande Máquina faz. Vamos investigar.</Text>
<Text tag="[Conv_QK01a_0006]">Na verdade, Khalkus, estou curioso sobre o que essa Grande Máquina faz. Vamos investigar.</Text>
<Text tag="[Conv_QK01a_0007]">Na verdade, Khalkus, estou curioso sobre o que esta Grande Máquina faz. Vamos investigar.</Text>
<Text tag="[Conv_QK01a_0008]">Ach, você é um bom rapaz!</Text>
<Text tag="[Conv_QK01a_0009]">Ach, você é um bom rapaz!</Text>
<Text tag="[Conv_QK01a_0010]">Ach, você é uma boa moça!</Text>
<Text tag="[Conv_QK01a_0011]">Ach, você é uma boa moça!</Text>

</TextLibrary>