<?xml version="1.0"?>
<TextLibrary>

<Text tag="[Conv_Q3Q0a_NAME1]">Tauron</Text>

<Text tag="[Conv_Q3Q0a_0000]">Adeus, jovem Firewalker. É hora de você seguir em frente. Seu destino o aguarda.</Text>
<Text tag="[Conv_Q3Q0a_0001]">Adeus, jovem Firewalker. É hora de você seguir em frente. Seu destino o aguarda.</Text>
<Text tag="[Conv_Q3Q0a_0002]">Adeus, jovem Firewalker. É hora de você seguir em frente. Seu destino o aguarda.</Text>
<Text tag="[Conv_Q3Q0a_0003]">Adeus, jovem Firewalker. É hora de você seguir em frente. Seu destino aguarda.</Text>
<Text tag="[Conv_Q3Q0a_0004]">Obrigado, Tauron. Contarei ao meu povo sobre esta terra e sobre os Firewalkers. Nós julgamos os Minotauros com bastante severidade no passado.</Text>
<Text tag="[Conv_Q3Q0a_0005]">Obrigado, Tauron. Contarei ao meu povo sobre esta terra e sobre os Firewalkers. Nós julgamos os Minotauros com bastante severidade no passado.</Text>
<Text tag="[Conv_Q3Q0a_0006]">Obrigado, Tauron. Contarei ao meu povo sobre esta terra e sobre os Firewalkers. Nós julgamos os Minotauros com bastante severidade no passado.</Text>
<Text tag="[Conv_Q3Q0a_0007]">Obrigado, Tauron. Contarei ao meu povo sobre esta terra e sobre os Andarilhos do Fogo. Já julgamos os Minotauros com bastante severidade no passado.</Text>
<Text tag="[Conv_Q3Q0a_0008]">Somos uma raça variada, assim como os Humanos. Nem todos os Minotauros são escravagistas, nem somos todos Andarilhos do Fogo. A verdade está em algum lugar no meio, como a verdade costuma estar.</Text>
<Text tag="[Conv_Q3Q0a_0009]">Somos uma raça variada, assim como os Humanos. Nem todos os Minotauros são escravagistas, nem somos todos Andarilhos do Fogo. A verdade está em algum lugar no meio, como a verdade costuma estar.</Text>
<Text tag="[Conv_Q3Q0a_0010]">Somos uma raça variada, assim como os Humanos. Nem todos os Minotauros são escravagistas, nem somos todos Andarilhos do Fogo. A verdade está em algum lugar no meio, como a verdade geralmente acontece.</Text>
<Text tag="[Conv_Q3Q0a_0011]">Somos uma raça variada, assim como os humanos. Nem todos os Minotauros são escravagistas, nem somos todos Andarilhos de Fogo. A verdade está em algum lugar no meio, como a verdade geralmente acontece.</Text>
<Text tag="[Conv_Q3Q0a_0012]">Tenho mais um pedido. Está claro para mim agora que Lorde Bane está por trás de todo esse esquema. Você pode me mostrar o caminho para sua Cidadela nos Reinos da Morte?</Text>
<Text tag="[Conv_Q3Q0a_0013]">Tenho mais um pedido. Está claro para mim agora que Lorde Bane está por trás de todo esse esquema. Você pode me mostrar o caminho para sua Cidadela nos Reinos da Morte?</Text>
<Text tag="[Conv_Q3Q0a_0014]">Tenho mais um pedido. Está claro para mim agora que Lord Bane está por trás de todo esse esquema. Você pode me mostrar o caminho para sua Cidadela nos Reinos da Morte?</Text>
<Text tag="[Conv_Q3Q0a_0015]">Tenho mais um pedido. Está claro para mim agora que Lord Bane está por trás de todo esse esquema. Você pode me mostrar o caminho para sua Cidadela nos Reinos da Morte?</Text>
<Text tag="[Conv_Q3Q0a_0016]">De fato. Já marquei no seu mapa. Tome cuidado, jovem Firewalker. Os Reinos da Morte são um lugar perigoso.</Text>
<Text tag="[Conv_Q3Q0a_0017]">De fato. Já marquei no seu mapa. Tome cuidado, jovem Firewalker. Os Reinos da Morte são um lugar perigoso.</Text>
<Text tag="[Conv_Q3Q0a_0018]">De fato. Já marquei no seu mapa. Tome cuidado, jovem Firewalker. Os Reinos da Morte são um lugar perigoso.</Text>
<Text tag="[Conv_Q3Q0a_0019]">De fato. Já marquei no seu mapa. Tome cuidado, jovem Firewalker. Os Reinos da Morte são um lugar perigoso.</Text>

</TextLibrary>