<?xml version="1.0"?>
<TextLibrary>

<Text tag="[Conv_Q3Q7a_NAME1]">Lord Bane</Text>

<Text tag="[Conv_Q3Q7a_0000]">Então foi aqui que você criou seu exército de mortos-vivos? O que é esse dispositivo?</Text>
<Text tag="[Conv_Q3Q7a_0001]">Então foi aqui que você criou seu exército de mortos-vivos? O que é esse dispositivo?</Text>
<Text tag="[Conv_Q3Q7a_0002]">Então foi aqui que você criou seu exército de mortos-vivos? O que é esse dispositivo?</Text>
<Text tag="[Conv_Q3Q7a_0003]">Então foi aqui que você criou seu exército de mortos-vivos? O que é esse dispositivo?</Text>
<Text tag="[Conv_Q3Q7a_0004]">Você gostou? Eu a chamo de Roda da Dor. Os Anões Negros de Kal-Ungar a criaram para mim. Ela inflige um sofrimento tão terrível em uma criatura que, quando ela morre, sua alma torturada ressuscita. Quando eu terminar com você, eu a colocarei sobre ela e você se juntará às minhas legiões.</Text>
<Text tag="[Conv_Q3Q7a_0005]">Você gosta? Eu a chamo de Roda da Dor. Os Anões Negros de Kal-Ungar a criaram para mim. Ela inflige um sofrimento tão terrível em uma criatura que, quando ela morre, sua alma torturada ressuscita. Quando eu terminar com você, eu a colocarei sobre ela e você se juntará às minhas legiões.</Text>
<Text tag="[Conv_Q3Q7a_0006]">Você gosta? Eu a chamo de Roda da Dor. Os Anões Negros de Kal-Ungar a criaram para mim. Ela inflige um sofrimento tão terrível em uma criatura que, quando ela morre, sua alma torturada ressuscita. Quando eu terminar com você, eu o colocarei sobre ela e você se juntará às minhas legiões.</Text>
<Text tag="[Conv_Q3Q7a_0007]">Você gosta? Eu a chamo de Roda da Dor. Os Anões Negros de Kal-Ungar a criaram para mim. Ela inflige um sofrimento tão terrível a uma criatura que, quando ela morre, sua alma torturada ressuscita. Quando eu terminar com você, eu o colocarei sobre ele e você se juntará às minhas legiões.</Text>
<Text tag="[Conv_Q3Q7a_0008]">Quando eu acabar com você, Bane, eu o despedaçarei pedaço por pedaço e o lançarei no Mar de Gelo.</Text>
<Text tag="[Conv_Q3Q7a_0009]">Quando eu acabar com você, Bane, eu o despedaçarei pedaço por pedaço e o lançarei no Mar de Gelo.</Text>
<Text tag="[Conv_Q3Q7a_0010]">Quando eu acabar com você, Bane, eu o despedaçarei pedaço por pedaço e o lançarei no Mar de Gelo.</Text>
<Text tag="[Conv_Q3Q7a_0011]">Quando eu acabar com você, Bane, eu o despedaçarei pedaço por pedaço e o lançarei no Mar de Gelo. Gelo.</Texto>

</TextLibrary>