<?xml version="1.0"?>
<TextLibrary>

<Text tag="[Conv_QK02a_NAME1]">Khalkus</Text>

<Text tag="[Conv_QK02a_0000]">Adivinha? Eu tenho construído um dispositivo detector que pode apontar a localização de bits da Grande Máquina. Bem, vocês nunca vão acreditar...</Text>
<Text tag="[Conv_QK02a_0001]">Adivinha? Eu tenho construído um dispositivo detector que pode apontar a localização de bits da Grande Máquina. Bem, vocês nunca vão acreditar...</Text>
<Text tag="[Conv_QK02a_0002]">Adivinha? Eu tenho construído um dispositivo detector que pode apontar a localização de bits da Grande Máquina. Bem, vocês nunca vão acreditar...</Text>
<Text tag="[Conv_QK02a_0003]">Adivinhem? Eu tenho construído um dispositivo detector que pode apontar a localização de bits da Grande Máquina. Bem, vocês nunca vão acreditar...</Text>
<Text tag="[Conv_QK02a_0004]">Você encontrou outra peça?</Text>
<Text tag="[Conv_QK02a_0005]">Você encontrou outra peça?</Text>
<Text tag="[Conv_QK02a_0006]">Você encontrou outra peça?</Text>
<Text tag="[Conv_QK02a_0007]">Você encontrou outra peça?</Text>
<Text tag="[Conv_QK02a_0008]">Ah, sim, eu encontrei. Está em uma caverna de vermes a sudeste de Dhun-Kor. Vocês estão vindo, não estão? Porque eu quero dizer que não seria bom deixar uma coisa tão bonita em um velho e empoeirado caverna com...</Text>
<Text tag="[Conv_QK02a_0009]">Oh, sim, eu tenho. Está em uma caverna de vermes a sudeste de Dhun-Kor. Vocês estão vindo, não estão? Porque eu quero dizer que não faria bem deixar uma coisa de tamanha beleza em uma caverna empoeirada com...</Text>
<Text tag="[Conv_QK02a_0010]">Oh, sim, eu tenho. Está em uma caverna de vermes a sudeste de Dhun-Kor. Vocês estão vindo, não estão? Porque eu quero dizer que não faria bem deixar uma coisa de tamanha beleza em uma caverna empoeirada caverna com...</Text>
<Text tag="[Conv_QK02a_0011]">Oh, sim, eu tenho. É em uma caverna de vermes a sudeste de Dhun-Kor. Vocês estão vindo, não estão? Porque eu quero dizer que não seria bom deixar uma coisa de tamanha beleza em um velho e empoeirado caverna com...</Text>
<Text tag="[Conv_QK02a_0012]">Vamos, Khalkus, vamos lá.</Text>
<Text tag="[Conv_QK02a_0013]">Vamos, Khalkus, vamos lá.</Text>
<Text tag="[Conv_QK02a_0014]">Vamos, Khalkus, vamos lá.</Text>
<Text tag="[Conv_QK02a_0015]">Vamos, Khalkus, vamos lá.</Text>

</TextLibrary>