<?xml version="1.0"?>
<TextLibrary>

<Text tag="[Conv_Q3I1a_NAME1]">Rainha Ehlanna</Text>

<Text tag="[Conv_Q3I1a_0000]">Temos uma missão para você. Nós enviaríamos nossos Guardas do Gelo para lidar com isso, mas eles estão todos empregados na defesa da Fortaleza dos Guardas do Gelo.</Text>
<Text tag="[Conv_Q3I1a_0001]">Temos uma missão para você. Nós enviaríamos nossos Guardas do Gelo para lidar com isso, mas eles estão todos empregados na defesa da Fortaleza dos Guardas do Gelo.</Text>
<Text tag="[Conv_Q3I1a_0002]">Temos uma missão para você. Nós enviaríamos nossos Guardas do Gelo para lidar com isso, mas eles estão todos empregados na defesa da Fortaleza dos Guardas do Gelo.</Text>
<Text tag="[Conv_Q3I1a_0003]">Temos uma missão para você. Nós enviaríamos nossos Iceguard para lidar com isso, mas eles estão todos empregados na defesa de Iceguard Keep.</Text>
<Text tag="[Conv_Q3I1a_0004]">Só me diga o que você precisa, Majestade.</Text>
<Text tag="[Conv_Q3I1a_0005]">Só me diga o que você precisa, Majestade.</Text>
<Text tag="[Conv_Q3I1a_0006]">Só me diga o que você precisa, Majestade.</Text>
<Text tag="[Conv_Q3I1a_0007]">Só me diga o que você precisa, Majestade.</Text>
<Text tag="[Conv_Q3I1a_0008]">Nas montanhas ao norte, temos uma mina. Os mortos-vivos a capturaram. Não é um local estratégico vital e nossos generais estão relutantes em comprometer tropas lá. Preocupamo-nos, no entanto, que os mortos-vivos tenham algum uso imundo para todo o metal precioso que estão a tomar.</Text>
<Text tag="[Conv_Q3I1a_0009]">Nas montanhas ao norte temos uma mina. Os mortos-vivos capturaram-na. Não é uma localização estratégica vital e os nossos generais estão relutantes em comprometer tropas lá. Preocupamo-nos, no entanto, que os mortos-vivos tenham algum uso imundo para todo o metal precioso que estão a tomar.</Text>
<Text tag="[Conv_Q3I1a_0010]">Nas montanhas ao norte temos uma mina. Os mortos-vivos capturaram-na. Não é uma localização estratégica vital e os nossos generais estão relutantes em comprometer tropas lá. Preocupamo-nos, no entanto, que os mortos-vivos tenham algum uso imundo para todo o metal precioso que estão a tomar.</Text>
<Text tag="[Conv_Q3I1a_0011]">Nas montanhas ao norte temos uma mina. Os mortos-vivos capturaram-na. Não é um local estratégico vital e nossos generais estão relutantes em comprometer tropas lá. Preocupamo-nos, no entanto, que os mortos-vivos tenham algum uso sujo para todo o metal precioso que estão tomando.</Text>
<Text tag="[Conv_Q3I1a_0012]">Eles estavam tomando metal do meu povo também. Achamos que eles estão usando para forjar armas para seu exército. Eu vou acabar com isso para você.</Text>
<Text tag="[Conv_Q3I1a_0013]">Eles estavam tomando metal do meu povo também. Achamos que eles estão usando para forjar armas para seu exército. Eu vou acabar com isso para você.</Text>
<Text tag="[Conv_Q3I1a_0014]">Eles estavam tomando metal do meu povo também. Achamos que eles estão usando para forjar armas para seu exército. Eu vou acabar com isso para você.</Text>
<Text tag="[Conv_Q3I1a_0015]">Eles estavam tirando metal do meu povo também. Achamos que eles estão usando para forjar armas para o exército deles. Eu vou acabar com isso para você.</Text>
<Text tag="[Conv_Q3I1a_0016]">Somos gratos pela sua ajuda.</Text>
<Text tag="[Conv_Q3I1a_0017]">Somos gratos pela sua ajuda.</Text>
<Text tag="[Conv_Q3I1a_0018]">Somos gratos pela sua ajuda.</Text>
<Text tag="[Conv_Q3I1a_0019]">Somos gratos pela sua ajuda.</Text>

</TextLibrary>