<?xml version="1.0"?>
<TextLibrary>

<Text tag="[Conv_Q0Q7b_NAME1]">Khalkus</Text>

<Text tag="[Conv_Q0Q7b_0000]">Você deve ser Khalkus.</Text>
<Text tag="[Conv_Q0Q7b_0001]">Você deve ser Khalkus.</Text>
<Text tag="[Conv_Q0Q7b_0002]">Você deve ser Khalkus.</Text>
<Text tag="[Conv_Q0Q7b_0003]">Você deve ser Khalkus.</Text>
<Text tag="[Conv_Q0Q7b_0004]">Sim, e você seria o enviado pela Rainha, hein? Bem, meus agradecimentos a você, rapaz, obrigado mesmo. Definitivamente precisamos de ajuda. É um milagre, um milagre! Não posso dizer o que é absolutamente...</Text>
<Text tag="[Conv_Q0Q7b_0005]">Sim, e você seria o enviado pela Rainha, hein? Bem, meus agradecimentos a você, rapaz, obrigado mesmo. Definitivamente precisamos de ajuda. É um milagre, um milagre! Não posso dizer o que é absolutamente...</Text>
<Text tag="[Conv_Q0Q7b_0006]">Sim, e você seria o enviado pela Rainha, hein? Bem, meus agradecimentos a você, moça, obrigado mesmo. Definitivamente precisamos de ajuda. É um milagre, um milagre! Não posso dizer o que é absolutamente...</Text>
<Text tag="[Conv_Q0Q7b_0007]">Sim, e você seria o enviado pela Rainha, hein? Bem, meus agradecimentos a você, moça, obrigado mesmo. Definitivamente precisamos de ajuda. É um milagre, um milagre! Não posso dizer o que é um absoluto...</Text>
<Text tag="[Conv_Q0Q7b_0008]">Khalkus, por favor...</Text>
<Text tag="[Conv_Q0Q7b_0009]">Khalkus, por favor...</Text>
<Text tag="[Conv_Q0Q7b_0010]">Khalkus, por favor...</Text>
<Text tag="[Conv_Q0Q7b_0011]">Khalkus, por favor...</Text>
<Text tag="[Conv_Q0Q7b_0012]">Oh. Desculpe, rapaz. Desculpe por isso. Você veio ajudar e isso é bom o suficiente para mim. Estou sentado aqui esperando, tentando projetar uma nova catapulta móvel que nos ajudará a distrair as hordas de Ogros que cercam Dhun-Kor. Centenas de as feras lá estão e eu...</Text>
<Text tag="[Conv_Q0Q7b_0013]">Oh. Desculpe, rapaz. Desculpe por isso. Você veio para ajudar e isso é bom o suficiente para mim. Estou sentado aqui esperando, tentando projetar uma nova catapulta móvel que nos ajudará a distrair as hordas de Ogros que cercam Dhun-Kor. Centenas das feras lá estão e eu...</Text>
<Text tag="[Conv_Q0Q7b_0014]">Oh. Desculpe, moça. Desculpe por isso. Você veio para ajudar e isso é bom o suficiente para mim. Estou sentado aqui esperando, tentando projetar uma nova catapulta móvel que nos ajudará a distrair as hordas de Ogros que cercam Dhun-Kor. Centenas das as feras lá estão e eu...</Text>
<Text tag="[Conv_Q0Q7b_0015]">Oh. Desculpe, moça. Desculpe por isso. Você veio ajudar e isso é bom o suficiente para mim. Estou sentado aqui esperando, tentando projetar uma nova catapulta móvel que nos ajudará a distrair as hordas de Ogros que cercam Dhun-Kor. Centenas de feras lá estão e eu...</Text>
<Text tag="[Conv_Q0Q7b_0016]">Espere um minuto! Você disse "hordas"?</Text>
<Text tag="[Conv_Q0Q7b_0017]">Espere um minuto! Você disse "hordas"?</Text>
<Text tag="[Conv_Q0Q7b_0018]">Espere um minuto! Você disse "hordas"?</Text>
<Text tag="[Conv_Q0Q7b_0019]">Espere um minuto! Você disse "hordas"?</Text>
<Text tag="[Conv_Q0Q7b_0020]">Oh, sim, as hordas que estão cercando Dhun-Kor. Ogros por toda parte, e um enorme bruto de duas cabeças liderando-os na batalha, do tipo que eu nunca vi antes...</Text>
<Text tag="[Conv_Q0Q7b_0021]">Oh, sim, as hordas que estão cercando Dhun-Kor. Ogros por toda parte, e um enorme bruto de duas cabeças liderando-os na batalha, do tipo que eu nunca vi antes... que eu nunca vi antes...</Text>
<Text tag="[Conv_Q0Q7b_0022]">Oh, sim, as hordas que estão sitiando Dhun-Kor. Ogros por toda parte, e um enorme bruto de duas cabeças liderando-os na batalha, do tipo que eu nunca vi antes...</Text>
<Text tag="[Conv_Q0Q7b_0023]">Oh, sim, as hordas que estão sitiando Dhun-Kor. Ogros por toda parte, e um enorme bruto de duas cabeças liderando-os na batalha, do tipo que eu nunca vi antes...</Text>
<Text tag="[Conv_Q0Q7b_0024]">Mas eu pensei que estávamos protegendo uma caravana?</Text>
<Text tag="[Conv_Q0Q7b_0025]">Mas eu pensei que estávamos protegendo uma caravana?</Text>
<Text tag="[Conv_Q0Q7b_0026]">Mas eu pensei que estávamos protegendo uma caravana?</Text>
<Text tag="[Conv_Q0Q7b_0027]">Mas eu pensei que estávamos protegendo uma caravana?</Text>
<Text tag="[Conv_Q0Q7b_0028]">Oh, a Caravana... sim. Continuamos tentando enviar metal das montanhas no sul através de Agaria e pela Passagem do Martelo para Dhun-Kor. Toda vez que chega perto de Theira, os mortos-vivos atacam as carroças e levam tudo. Não tenho ideia do que os mortos-vivos realmente querem com o metal, veja bem, mas estou pensando que...</Texto>
<Text tag="[Conv_Q0Q7b_0029]">Oh, a Caravana... sim. Continuamos tentando enviar metal das montanhas no sul através de Agaria e através do Passo do Martelo para Dhun-Kor. Toda vez que chega perto de Theira, os mortos-vivos atacam as carroças e levam tudo. Não tenho ideia do que os mortos-vivos realmente querem com metal, veja bem, mas estou pensando que...</Text>
<Text tag="[Conv_Q0Q7b_0030]">Oh, a Caravana... sim. Continuamos tentando enviar metal das montanhas no sul através de Agaria e através do Passo do Martelo para Dhun-Kor. Toda vez que chega perto de Theira, os mortos-vivos atacam as carroças e levam tudo. Não tenho ideia do que os mortos-vivos realmente querem com metal, veja bem, mas estou pensando que... que...</Text>
<Text tag="[Conv_Q0Q7b_0031]">Oh, a Caravana... sim. Continuamos tentando enviar metal das montanhas no sul através de Agaria e sobre o Passo do Martelo para Dhun-Kor. Toda vez que chega perto de Theira, os mortos-vivos atacam as carroças e levam tudo. Não tenho ideia do que os mortos-vivos realmente querem com metal, veja bem, mas estou pensando que...</Text>
<Text tag="[Conv_Q0Q7b_0032]">Então devemos ir para Theira e ver esta Caravana passar com segurança?</Text>
<Text tag="[Conv_Q0Q7b_0033]">Então devemos ir para Theira e ver esta Caravana passar com segurança?</Text>
<Text tag="[Conv_Q0Q7b_0034]">Então devemos ir para Theira e ver esta Caravana passar com segurança?</Text>
<Text tag="[Conv_Q0Q7b_0035]">Então devemos ir para Theira e ver esta Caravana passar com segurança?</Text>
<Text tag="[Conv_Q0Q7b_0036]">Oh, sim. Enquanto viajamos, posso contar sobre esta catapulta. É uma coisa de beleza absoluta, pelo menos duas vezes maior que as catapultas comuns, com engrenagens feitas de Adamantium puro. Bem, talvez não seja tão puro, mas próximo o suficiente para ser...</Text>
<Text tag="[Conv_Q0Q7b_0037]">Oh, sim. Enquanto viajamos, posso contar a vocês sobre esta catapulta. É uma coisa de beleza absoluta, pelo menos o dobro do comprimento das catapultas padrão, com engrenagens feitas de Adamantium puro. Bem, talvez não seja tão puro, mas próximo o suficiente para ser...</Text>
<Text tag="[Conv_Q0Q7b_0038]">Oh, sim. Enquanto viajamos, posso contar a vocês sobre esta catapulta. É uma coisa de beleza absoluta, pelo menos o dobro do comprimento das catapultas padrão, com engrenagens feitas de Adamantium puro. Bem, talvez não seja tão puro, mas próximo o suficiente para ser...</Text>
<Text tag="[Conv_Q0Q7b_0039]">Oh, sim. Enquanto viajamos, posso contar sobre esta catapulta. É uma coisa de beleza absoluta, pelo menos duas vezes maior que as catapultas comuns, com engrenagens feitas de Adamantium puro. Bem, talvez não seja tão puro, mas perto o suficiente para ser...</Text>
<Text tag="[Conv_Q0Q7b_0040]">Khalkus...vamos lá.</Text>
<Text tag="[Conv_Q0Q7b_0041]">Khalkus...vamos lá.</Text>
<Text tag="[Conv_Q0Q7b_0042]">Khalkus...vamos lá.</Text>
<Text tag="[Conv_Q0Q7b_0043]">Khalkus...vamos lá.</Text>

</TextLibrary>