<?xml version="1.0"?>
<TextLibrary>

<Text tag="[RUMOR_U000_NAME]">Ordens de Cavaleiros</Text>
<Text tag="[RUMOR_U000_DESC]">Existem cinco Ordens de Cavaleiros em Agaria - os Bartonianos são os maiores, mas cada uma das outras quatro Ordens - Sirianos, Elenianos, Theiranos e Gildinos - é igualmente prestigiosa à sua maneira.</Text>
<Text tag="[RUMOR_U001_NAME]">História do Darkhunter</Text>
<Text tag="[RUMOR_U001_DESC]">Há rumores de que Syrus Darkhunter já foi um Cavaleiro da Guarda do Rio, mas foi exilado da Ordem após uma discussão com seu líder, Lorde Greythane.</Text>
<Text tag="[RUMOR_U002_NAME]">Dragão de Drakenburg</Text>
<Text tag="[RUMOR_U002_DESC]">O Dragão Verde que vive nas montanhas ao norte de Drakenburg não é visto há algum tempo. O povo de Drakenburg não está triste em vê-lo partir!</Text>
<Text tag="[RUMOR_U003_NAME]">Grifos</Text>
<Text tag="[RUMOR_U003_DESC]">Os anões na Passagem Agarian relataram ter visto muitos Grifos, Ogros e Orcs recentemente. A passagem é um lugar perigoso e eles recomendam manter as viagens até lá no mínimo.</Text>
<Text tag="[RUMOR_U004_NAME]">Casamento Imperial</Text>
<Text tag="[RUMOR_U004_DESC]">O povo de The Trarg está muito animado com o próximo casamento de seu líder com a Princesa Imperial, Serephine.</Text>
<Text tag="[RUMOR_U005_NAME]">Bartonia</Text>
<Text tag="[RUMOR_U005_DESC]">Bartonia é a maior das cidadelas do Império Agariano. Muitos jovens nobres e escudeiros são enviados aqui para treinar como parte de sua educação.</Text>
<Text tag="[RUMOR_U006_NAME]">Guarda do Palácio</Text>
<Text tag="[RUMOR_U006_DESC]">A Guarda do Palácio de Bartonia é uma academia de treinamento popular para jovens nobres. Lá, eles podem aprender magia básica, habilidades de luta e como se comportar na corte real.</Text>
<Text tag="[RUMOR_U007_NAME]">Montaria</Text>
<Text tag="[RUMOR_U007_DESC]">O povo de Trarg diz que uma montaria o move mais rápido, e que uma montaria bem treinada pode ajudá-lo a evitar muitos encontros. Para obter uma montaria, você deve primeiro construir uma Masmorra em sua cidadela.</Text>
<Text tag="[RUMOR_U008_NAME]">As Terras Fronteiriças</Text>
<Text tag="[RUMOR_U008_DESC]">Antes parte do poderoso Império Lisiano antes de sua queda, as Terras Fronteiriças são agora uma região de pequenos Ducados governados por vários Barões e Duques insignificantes.</Text>
<Text tag="[RUMOR_U009_NAME]">Guarda do Rio</Text>
<Text tag="[RUMOR_U009_DESC]">Os Cavaleiros da Guarda do Rio vivem na Torre Vermelha, dentro da Cidadela de Maethelburg. Eles patrulham o rio para ajudar a manter sua parte das Terras Fronteiriças segura.</Text>
<Text tag="[RUMOR_U010_NAME]">Elfos da Floresta</Text>
<Text tag="[RUMOR_U010_DESC]">Elfos da Floresta são os menos populosos dos três povos élficos (Elfos Altos, Elfos Negros e Elfos da Floresta). Eles têm apenas dois assentamentos em Etheria: Silvermyr e Solhaven, que fica na Ilha do Amanhecer.</Text>
<Text tag="[RUMOR_U011_NAME]">Realeza dos Elfos da Floresta</Text>
<Text tag="[RUMOR_U011_DESC]">Os Elfos da Floresta de Silvermyr são governados pelo Rei Oberon e pela Rainha Titânia. Eles têm sido aliados próximos dos Cavaleiros Agarianos por muitos séculos.</Text>
<Text tag="[RUMOR_U012_NAME]">Skellheim</Text>
<Text tag="[RUMOR_U012_DESC]">O maligno e decrépito Duque de Skellheim governa esta terra pantanosa no meio das Terras Fronteiriças. Muitas pessoas dizem que ele é um Necromante.</Text>
<Text tag="[RUMOR_U013_NAME]">Dhun-Kor</Text>
<Text tag="[RUMOR_U013_DESC]">O posto avançado dos Anões de Dhun-Kor foi estabelecido para negociar com os Orcs e Goblins nas planícies de Kor. Normalmente, os anões odeiam os orcs, mas se houver lucro envolvido, eles podem deixar o ódio de lado.</Text>
<Text tag="[RUMOR_U014_NAME]">O Grande Orc</Text>
<Text tag="[RUMOR_U014_DESC]">Esta posição - líder das tribos orcs de Kor - é escolhida por combate. O título é irrelevante de muitas maneiras, pois já faz muitos séculos desde que um Grande Orc uniu tribos o suficiente para cruzar as montanhas e causar algum dano sério.</Text>
<Text tag="[RUMOR_U015_NAME]">Gruuldok</Text>
<Text tag="[RUMOR_U015_DESC]">Não muito tempo atrás, Gruuldok era apenas uma pequena aldeia tribal orc. Ganhou destaque desde que seu chefe Gruulkar se tornou o Grande Orc.</Text>
<Text tag="[RUMOR_U016_NAME]">Cozinha de Ogro</Text>
<Text tag="[RUMOR_U016_DESC]">Ogros estão entre os piores cozinheiros de Etheria. Não há nada que um Ogro não jogue em sua panela para fazer uma refeição. Alguns Sábios acreditam que os Ogros na verdade não têm papilas gustativas.</Text>
<Text tag="[RUMOR_U017_NAME]">Ogros Magos</Text>
<Text tag="[RUMOR_U017_DESC]">Os Ogros são governados por um conselho de Ogros Magos. Essas criaturas são temidas por muitos porque controlam uma forma selvagem e caótica de magia. Infelizmente, a única coisa mais caótica do que sua magia é sua forma de governo.</Text>
<Text tag="[RUMOR_U018_NAME]">Dragões</Text>
<Text tag="[RUMOR_U018_DESC]">Muitos tipos de dragões geralmente habitam o Reino dos Dragões, cada um deles de uma cor diferente. Existem Dragões de Chamas, Dragões de Gelo, Dragões do Pântano e Dragões da Tempestade.</Text>
<Text tag="[RUMOR_U019_NAME]">Kelthurax</Text>
<Text tag="[RUMOR_U019_DESC]">Kelthurax, o antigo Dragão de Chamas, é talvez a criatura mais antiga ainda viva em Etheria hoje. Ele ainda consegue se lembrar da Separação há quase 3000 anos, quando metade do mundo foi destruída.</Text>
<Text tag="[RUMOR_U020_NAME]">Andadores de Fogo</Text>
<Text tag="[RUMOR_U020_DESC]">Andadores de Fogo são Sacerdotes Minotauros, adoradores do Lorde Sartek. Desde que Sartek caiu em batalha, seu poder nos Reinos da Guerra vem diminuindo.</Text>
<Text tag="[RUMOR_U021_NAME]">A Traição de Sartek</Text>
<Text tag="[RUMOR_U021_DESC]">Lord Bane atacou seu irmão Lord Sartek porque Lord Bane ficou bravo quando Sartek se retirou da batalha contra os Cavaleiros Agarianos em Banewars, 500 anos atrás.</Text>
<Text tag="[RUMOR_U022_NAME]">Os Quatro Cavaleiros</Text>
<Text tag="[RUMOR_U022_DESC]">Lord Sartek e Lord Bane são dois dos Quatro Cavaleiros -- Guerra e Morte. Lordes Antharg e Melchor -- Peste e Fome -- vivem bem longe no sul e oeste.</Text>
<Text tag="[RUMOR_U023_NAME]">Gnolls</Text>
<Text tag="[RUMOR_U023_DESC]">Gnolls foram outra criatura criada por Lord Sartek. Ele enxertou uma cabeça de cachorro em um corpo humano. Gnolls são astutos e rápidos, e atacam em bandos.</Text>
<Text tag="[RUMOR_U024_NAME]">Problemas em Hyaan</Text>
<Text tag="[RUMOR_U024_DESC]">Assim como a maioria das criaturas caninas, os Gnolls de Hyaan estão constantemente lutando por domínio. Atualmente, um Gnoll chamado Staf está tentando dominar a cidade deles.</Text>
<Text tag="[RUMOR_U025_NAME]">Ohtar</Text>
<Text tag="[RUMOR_U025_DESC]">O enorme Palácio de Ohtar foi o lar de Lorde Sartek por muitos e muitos séculos antes de Lorde Bane executar sua vingança.</Text>
<Text tag="[RUMOR_U026_NAME]">Ruínas de Ylarie</Text>
<Text tag="[RUMOR_U026_DESC]">Ylarie foi invadida há muitos séculos por um Orc chamado Gornak Elfeater. Estranhamente, os Altos Elfos nunca reconstruíram a cidade.</Text>
<Text tag="[RUMOR_U027_NAME]">Realeza dos Altos Elfos</Text>
<Text tag="[RUMOR_U027_DESC]">Os Altos Elfos são governados por dois monarcas, a Rainha do Gelo que vive em Ehlariel e o Rei da Lua que vive na ilha de Lunarion.</Text>
<Text tag="[RUMOR_U028_NAME]">Os Passes da Morte</Text>
<Text tag="[RUMOR_U028_DESC]">Existem três passes para os Reinos da Morte, dois dos quais são guardados pelos Altos Elfos. Eles são chamados de Skullguard Pass e Iceguard Pass. As duas Fortalezas nessas passagens não caíram desde os Banewars, 500 anos atrás.</Text>
<Text tag="[RUMOR_U029_NAME]">Ragnar, o Dragão</Text>
<Text tag="[RUMOR_U029_DESC]">Ragnar é um antigo Dragão de Gelo que pode ser encontrado frequentemente na costa a oeste de Ehlariel. Ele viveu nas montanhas próximas por tanto tempo que elas agora são conhecidas como as Montanhas de Ragnar.</Text>
<Text tag="[RUMOR_U030_NAME]">Os Banewars</Text>
<Text tag="[RUMOR_U030_DESC]">Quinhentos anos atrás, Lorde Bane encenou uma invasão massiva por toda Etheria, mas foi finalmente repelido pelos Cavaleiros Sirianos que o derrotaram.</Text>
<Text tag="[RUMOR_U031_NAME]">A Vingança de Bane</Text>
<Text tag="[RUMOR_U031_DESC]">Cem anos depois de cair nos Banewars, Lorde Bane ressuscitou. Desta vez, ele fez um ataque cirurgicamente preciso em Agaria para matar os cavaleiros que o derrotaram em batalha.</Text>
<Text tag="[RUMOR_U032_NAME]">Cidadela de Lord Bane</Text>
<Text tag="[RUMOR_U032_DESC]">Esta Cidadela de Lord Bane é uma massa de câmaras de tortura e masmorras interconectadas, cheias de gritos de vítimas. Bane trabalha incansavelmente para criar novas criaturas mortas-vivas.</Text>
<Text tag="[RUMOR_U033_NAME]">Anões Negros</Text>
<Text tag="[RUMOR_U033_DESC]">Anões Negros já foram membros dos Clãs Anões regulares. Após a Grande Peste dos Anões, eles partiram em uma longa jornada. Infelizmente, Bane os corrompeu quando passaram por suas terras.</Text>
<Text tag="[RUMOR_U034_NAME]">Grande Peste dos Anões</Text>
<Text tag="[RUMOR_U034_DESC]">Quando os Anões de Khaz-Barak cavaram túneis muito perto dos Reinos da Peste, Lorde Antharg os infligiu com uma doença terrível que matou quase um terço deles. Eles nunca se recuperaram totalmente disso.</Text>
<Text tag="[RUMOR_U035_NAME]">Sir Ector</Text>
<Text tag="[RUMOR_U035_DESC]">Sir Ector já foi um Cavaleiro de Siria. Quando suas terras foram inundadas pela chuva e sua família foi morta por Orcs, ele ficou deprimido. Ele eventualmente se voltou para adorar Lord Bane em troca de muitos segredos que o Lorde das Trevas poderia lhe ensinar.</Text>
<Text tag="[RUMOR_U036_NAME]">Império Selentino</Text>
<Text tag="[RUMOR_U036_DESC]">Embora atualmente em paz por mais de uma década, o Império Selentino tentou invadir Agaria com frequência, mas sempre foi repelido pelos Cavaleiros Elenianos.</Text>
<Text tag="[RUMOR_U037_NAME]">O Trarg</Text>
<Text tag="[RUMOR_U037_DESC]">O Trarg é uma área ao sul do Império Selentino, governada por tribos de cavaleiros nômades. Eles costumam atacar os confins do sul do Império. Por serem nômades, eles provaram ser difíceis de conquistar.</Text>
<Text tag="[RUMOR_U038_NAME]">Conflito com Bane</Text>
<Text tag="[RUMOR_U038_DESC]">Lorde Bane e os Cavaleiros Agarianos têm uma rivalidade que remonta a muitos séculos. Toda vez que o Lorde das Trevas tentou marchar para o sul, foram os Cavaleiros Agarianos (os Sirianos em particular) que o seguraram e o derrotaram.</Text>
<Text tag="[RUMOR_U039_NAME]">Sirian Allfather</Text>
<Text tag="[RUMOR_U039_DESC]">Sirian Allfather é o Deus adorado pela maioria dos Agarianos. Ele é a divindade padroeira da justiça, honra e cavalheirismo, protetor dos fracos e matador do mal. Sua igreja é mais forte em Siria e Bartonia.</Text>
<Text tag="[RUMOR_U040_NAME]">Casa Albion</Text>
<Text tag="[RUMOR_U040_DESC]">A Casa Albion de Siria é uma das mais antigas casas nobres de Agaria. Seus antepassados ​​incluem o reverenciado Rei Albion que derrotou quase sozinho Lord Bane durante os Banewars há 500 anos.</Text>
<Text tag="[RUMOR_U041_NAME]">Rainha Gwendholyn</Text>
<Text tag="[RUMOR_U041_DESC]">A Rainha Gwendholyn governou Bartonia por quinze anos. Ela foi uma governante sábia, gentil e nobre, e durante seu reinado Bartonia conheceu uma prosperidade inigualável.</Text>
<Text tag="[RUMOR_U042_NAME]">Imperador Selentius</Text>
<Text tag="[RUMOR_U042_DESC]">O povo do Império Selentino acredita que seu líder é um homem cruel, indigno de confiança e manipulador, que explora todos aqueles com quem lida.</Text>
<Text tag="[RUMOR_U043_NAME]">Khrona</Text>
<Text tag="[RUMOR_U043_DESC]">Khrona é líder da Guilda dos Mercadores Anões em Dhun-Kor. Ela é notavelmente bem falada para uma anã, tendo crescido e sido educada no Império Selentino, nas Terras Fronteiriças e em Agaria.</Text>
<Text tag="[RUMOR_U044_NAME]">Gruulkar</Text>
<Text tag="[RUMOR_U044_DESC]">Gruulkar, o atual Grande Orc, chegou ao poder há cinco anos quando cortou a cabeça do antigo Grande Orc em um desafio ritual. Desde então, ele tem estado ocupado tentando organizar as tribos locais em um exército eficaz.</Text>
<Text tag="[RUMOR_U045_NAME]">Lorde Sartek</Text>
<Text tag="[RUMOR_U045_DESC]">Lorde Sartek era o Deus da Guerra. Ele governou indiscutivelmente os Reinos da Guerra até 500 anos atrás, quando foi derrotado por seu irmão Lorde Bane, o Deus da Morte.</Text>
<Text tag="[RUMOR_U046_NAME]">Minotauros</Text>
<Text tag="[RUMOR_U046_DESC]">Os Minotauros foram a maior criação do Deus Sartek. Ele os chamava de seus filhos favoritos. Seu enorme tamanho e força permitiram que capturassem e controlassem a maioria dos Reinos da Guerra.</Text>
<Text tag="[RUMOR_US00_NAME]">Problemas Mortos-Vivos</Text>
<Text tag="[RUMOR_US00_DESC]">Criaturas do além-túmulo -- Esqueletos e Zumbis -- têm aparecido recentemente por Agaria. É tudo o que os Cavaleiros podem fazer para contê-los.</Text>
<Text tag="[RUMOR_US01_NAME]">Orcs Escravistas</Text>
<Text tag="[RUMOR_US01_DESC]">Orcs Escravistas têm vindo das montanhas de Kor, capturando pessoas e levando-as embora. Este é um comportamento incomum para Orcs.</Text>
<Text tag="[RUMOR_US02_NAME]">Agitação em Kor</Text>
<Text tag="[RUMOR_US02_DESC]">Os Anões de Dhun-Kor estão preocupados que muitos Orcs estejam unindo forças com Gruulkar. Se seus números se tornarem muito grandes, pode muito bem haver uma invasão.</Text>
<Text tag="[RUMOR_US03_NAME]">Dragões Desaparecidos</Text>
<Text tag="[RUMOR_US03_DESC]">Os Dragões do Reino dos Dragões parecem ter sido levados embora. Acredita-se que os Minotauros estejam usando algum tipo de maquinário para capturá-los.</Text>
<Text tag="[RUMOR_US04_NAME]">Lord Sartek</Text>
<Text tag="[RUMOR_US04_DESC]">Lord Sartek, o Cavaleiro Negro da Guerra, era o Deus dos Minotauros antes de Lord Bane cortá-lo em 101 pedaços e distribuí-lo por Etheria.</Text>
<Text tag="[RUMOR_US05_NAME]">Minogoth</Text>
<Text tag="[RUMOR_US05_DESC]">Lord Bane enviou um Minotauro Doomknight -- um enorme Minotauro Morto-Vivo blindado -- para ocupar a cidade de Ohtar e dobrar os Minotauros à sua vontade.</Text>
<Text tag="[RUMOR_US06_NAME]">Lord Bane</Text>
<Text tag="[RUMOR_US06_DESC]">Lord Bane, o Cavaleiro Negro de Morte, governou os Reinos da Morte por quase dois milênios. Ele comanda legiões de criaturas Mortas-Vivas e tem um ódio particular pelos Cavaleiros Agarianos.</Text>
<Text tag="[RUMOR_US07_NAME]">Comércio de Anões Negros</Text>
<Text tag="[RUMOR_US07_DESC]">Parece que Lorde Bane tem negociado com os Anões Negros de Kal-Ungar. Lorde Bane tem pago a eles com metal de suas conquistas, e os Anões têm trabalhado para ele.</Text>

</TextLibrary>