<?xml version="1.0"?>
<TextLibrary>

<Text tag="[CITY_CBAR_NAME]">Bartonia</Text>
<Text tag="[CITY_CBAR_DESC]">A maior cidade pertencente aos Cavaleiros de Agaria.</Text>
<Text tag="[CITY_CDKO_NAME]">Dhun-Kor</Text>
<Text tag="[CITY_CDKO_DESC]">Este Posto Avançado dos Anões faz muito comércio com os Orcs, Goblins e Ogros de Kor.</Text>
<Text tag="[CITY_CDRA_NAME]">Drakenburg</Text>
<Text tag="[CITY_CDRA_DESC]">Esta cidadela é construída no sopé da montanha Drakenburg - lar de um enorme Dragão Verde.</Text>
<Text tag="[CITY_CDRH_NAME]">Reino do Dragão</Text>
<Text tag="[CITY_CDRH_DESC]">Poucos mortais entraram no Reino dos Dragões e retornaram para contar a história.</Text>
<Text tag="[CITY_CEHL_NAME]">Ehlariel</Text>
<Text tag="[CITY_CEHL_DESC]">A Cidadela de Ehlariel é o lar da Rainha do Gelo, Ehlanna, uma das duas governantes dos Altos Elfos.</Text>
<Text tag="[CITY_CENM_NAME]">Enmouth</Text>
<Text tag="[CITY_CENM_DESC]">Enmouth é o maior porto comercial do Império Selentino.</Text>
<Text tag="[CITY_CGAL_NAME]">Gália</Text>
<Text tag="[CITY_CGAL_DESC]">A cidade de muralhas douradas de Gália é a cidadela mais antiga das Terras Fronteiriças.</Text>
<Text tag="[CITY_CGLK_NAME]">Gluk</Text>
<Text tag="[CITY_CGLK_DESC]">Gluk é uma cidade cheia de Ogros no sul de Kor, governada por um cruel e poderoso Ogro Mago.</Text>
<Text tag="[CITY_CGRU_NAME]">Gruuldok</Text>
<Text tag="[CITY_CGRU_DESC]">Gruuldok é o local de nascimento do Grande Orc, Gruulkar, atual líder dos Orcs de Kor.</Text>
<Text tag="[CITY_CHTP_NAME]">Templo Chifrudo</Text>
<Text tag="[CITY_CHTP_DESC]">Os Minotauros Andarilhos do Fogo dentro dessas paredes aguardam o retorno de seu Deus, Sartek.</Text>
<Text tag="[CITY_CHYA_NAME]">Hyaan</Text>
<Text tag="[CITY_CHYA_DESC]">Hyaan é o lar do clã Hyaa de Gnolls, um grupo feroz e perigoso de criaturas.</Text>
<Text tag="[CITY_CJAK_NAME]">Jarl's Keep</Text>
<Text tag="[CITY_CJAK_DESC]">Jarl, Senhor dos Gigantes de Gelo, vive nesta cidadela enorme.</Text>
<Text tag="[CITY_CJOK_NAME]">Jotun's Keep</Text>
<Text tag="[CITY_CJOK_DESC]">Jotun, Senhor dos Gigantes de Fogo, vive nesta cidadela enorme.</Text>
<Text tag="[CITY_CKUN_NAME]">Kal-Ungar</Text>
<Text tag="[CITY_CKUN_DESC]">A maquinaria maligna dos Anões Negros pode ser ouvida desta cidadela, agitando-se o dia todo e a noite toda.</Text>
<Text tag="[CITY_CLBC_NAME]">Bane's Citadel</Text>
<Text tag="[CITY_CLBC_DESC]">Esta cidadela é o lar do Senhor Bane, Mestre dos Mortos-Vivos, também conhecido como o Cavaleiro Negro da Morte.</Text>
<Text tag="[CITY_COHT_NAME]">Ohtar</Text>
<Text tag="[CITY_COHT_DESC]">Ohtar era o lar de Sartek, Senhor da Guerra e Rei dos Minotauros, antes de ser derrotado por Lord Bane.</Text>
<Text tag="[CITY_CSIL_NAME]">Silvermyr</Text>
<Text tag="[CITY_CSIL_DESC]">Silvermyr é a única floresta no continente de Etheria onde os Elfos da Floresta ainda podem ser encontrados.</Text>
<Text tag="[CITY_CTRA_NAME]">Os Trarg</Text>
<Text tag="[CITY_CTRA_DESC]">Tribos nômades de bárbaros vagam por essas planícies com seus rebanhos de cavalos.</Text>
<Text tag="[CITY_CTSK_NAME]">Tusk</Text>
<Text tag="[CITY_CTSK_DESC]">Um ponto de encontro central para muitas tribos de Minotauros, Tusk já foi o lar da arena onde Sartek encenou as batalhas dos K&apos;Varr.</Text>
<Text tag="[CITY_CYLA_NAME]">Ylarie</Text>
<Text tag="[CITY_CYLA_DESC]">Parcialmente deixada em ruínas pelas invasões dos Orcs muitos séculos atrás, Ylarie já foi uma bela cidade élfica.</Text>

<Text tag="[RUIN_RATO_NAME]">Arena de Arik</Text>
<Text tag="[RUIN_RATO_DESC]">Esta é a casa de Arik, o rei minotauro.</Text>
<Text tag="[RUIN_RBST_NAME]">Pedra de Sangue</Text>
<Text tag="[RUIN_RBST_DESC]">Esta formação rochosa marca o lugar onde Lord Bane foi derrotado pelos Magos Élficos.</Text>
<Text tag="[RUIN_RCBL_NAME]">Covil de Chilblain</Text>
<Text tag="[RUIN_RCBL_DESC]">O Dragão de Gelo, Chilblain, mora aqui.</Text>
<Text tag="[RUIN_RDCV_NAME]">Caverna do Dragão</Text>
<Text tag="[RUIN_RDCV_DESC]">Esta caverna pertence a um Dragão Verde que viveu à vista de Drakenburg por muitos séculos.</Text>
<Text tag="[RUIN_RDGV_NAME]">Covil de Dragões Cemitério</Text>
<Text tag="[RUIN_RDGV_DESC]">Os ossos de dragões cobrem o chão neste vale silencioso.</Text>
<Text tag="[RUIN_RDPS_NAME]">Santuário do Caminho Sombrio</Text>
<Text tag="[RUIN_RDPS_DESC]">Dizem que os membros do Culto do Caminho Sombrio adoram neste santuário.</Text>
<Text tag="[RUIN_RDSH_NAME]">Santuário do Dragão</Text>
<Text tag="[RUIN_RDSH_DESC]">Este é um antigo santuário élfico, originalmente usado para adorar os Dragões de Gelo que viviam nestas montanhas.</Text>
<Text tag="[RUIN_RDST_NAME]">Estábulos Sombrios</Text>
<Text tag="[RUIN_RDST_DESC]">Lorde Bane mantém suas montarias em estábulos nestas cavernas escuras e pouco convidativas.</Text>
<Text tag="[RUIN_REGB_NAME]">Ponte de Egor</Text>
<Text tag="[RUIN_REGB_DESC]">Egor, o Troll, vive sob esta Ponte.</Text>
<Text tag="[RUIN_RGSE_NAME]">Esgotos Gildine</Text>
<Text tag="[RUIN_RGSE_DESC]">Esses esgotos levam embora os resíduos da movimentada cidadela de Gildor.</Text>
<Text tag="[RUIN_RHAG_NAME]">Hagstone</Text>
<Text tag="[RUIN_RHAG_DESC]">O Hagstone é o lar de um grande coven de Harpias.</Text>
<Text tag="[RUIN_RICM_NAME]">Mina de Cristais de Gelo</Text>
<Text tag="[RUIN_RICM_DESC]">Os Elfos cavaram fundo no Gelo aqui, minerando metais preciosos.</Text>
<Text tag="[RUIN_RMOL_NAME]">Covil do Pântano</Text>
<Text tag="[RUIN_RMOL_DESC]">O Dragão do Pântano, Pântano, mora aqui.</Text>
<Text tag="[RUIN_ROOU_NAME]">Antigo Posto Avançado</Text>
<Text tag="[RUIN_ROOU_DESC]">Este já foi um posto avançado militar Selentino, mas os arqueiros Elenianos o destruíram.</Text>
<Text tag="[RUIN_ROTO_NAME]">Torre do Ogro</Text>
<Text tag="[RUIN_ROTO_DESC]">Dois Ogros vivem nesta torre na borda do Barad Dumyr.</Text>
<Text tag="[RUIN_RSCC_NAME]">Escorpiões Caverna</Text>
<Text tag="[RUIN_RSCC_DESC]">Escorpiões gigantes habitam esta caverna e aterrorizam qualquer um que passe por ali.</Text>
<Text tag="[RUIN_RSCV_NAME]">Caverna do Pântano</Text>
<Text tag="[RUIN_RSCV_DESC]">Dizem que um antigo Dragão de Chamas dorme nesta caverna.</Text>
<Text tag="[RUIN_RSKM_NAME]">Pântanos Skell</Text>
<Text tag="[RUIN_RSKM_DESC]">Esses pântanos são o lar de todo tipo de criaturas imundas e distorcidas.</Text>
<Text tag="[RUIN_RSLV_NAME]">Acampamento de Escravos</Text>
<Text tag="[RUIN_RSLV_DESC]">Os Escravistas Minotauros costumam desembarcar aqui e atacar o sul de Selentia e o Trarg.</Text>
<Text tag="[RUIN_RSTR_NAME]">Bosque Antigo</Text>
<Text tag="[RUIN_RSTR_DESC]">Uma antiga ordem de Druidas Elenianos adora neste Bosque.</Text>
<Text tag="[RUIN_RTHC_NAME]">Cripta Real</Text>
<Text tag="[RUIN_RTHC_DESC]">Os Reis de Theira estão enterrados aqui.</Text>
<Text tag="[RUIN_RTLH_NAME]">Buraco dos Trolls</Text>
<Text tag="[RUIN_RTLH_DESC]">Os trolls vivem nesta caverna nas profundezas do pântano.</Text>
<Text tag="[RUIN_RUML_NAME]">Toca de Umbra</Text>
<Text tag="[RUIN_RUML_DESC]">O Dragão de Chamas, Umbra, vive aqui.</Text>
<Text tag="[RUIN_RVOL_NAME]">Vulcão</Text>
<Text tag="[RUIN_RVOL_DESC]">Este Vulcão é o lar de um grande número de Elementais.</Text>
<Text tag="[RUIN_RWCV_NAME]">Caverna de Minhocas</Text>
<Text tag="[RUIN_RWCV_DESC]">Minhocas gigantes vivem aqui. Os Orcs de Kor as valorizam muito por sua carne.</Text>
<Text tag="[RUIN_RWGS_NAME]">Wargstone</Text>
<Text tag="[RUIN_RWGS_DESC]">A oeste de Gruuldok, as planícies são infestadas por Wargs.</Text>
<Text tag="[RUIN_RWHV_NAME]">Colmeia de Vespas</Text>
<Text tag="[RUIN_RWHV_DESC]">Vespas gigantes habitam uma colmeia dentro desta caverna.</Text>
<Text tag="[RUIN_RWRO_NAME]">Wyvern's Roost</Text>
<Text tag="[RUIN_RWRO_DESC]">Um bando de Wyverns vive em um pico no final de um vale longo e seco.</Text>

<Text tag="[WAYPOINT_WELE_NAME]">Elenia</Text>
<Text tag="[WAYPOINT_WELE_DESC]">Os Cavaleiros Elenianos protegem as florestas ocidentais de Agaria das invasões Selentinas.</Text>
<Text tag="[WAYPOINT_WGIL_NAME]">Gildor</Text>
<Text tag="[WAYPOINT_WGIL_DESC]">Os Cavaleiros Gildinos são a ordem mais rica e poderosa dos Cavaleiros Agarianos.</Text>
<Text tag="[WAYPOINT_WSIR_NAME]">Síria</Text>
<Text tag="[WAYPOINT_WSIR_DESC]">Os Cavaleiros Sirianos são famosos por seus poderosos Paladinos.</Text>
<Text tag="[WAYPOINT_WTHR_NAME]">Theira</Text>
<Text tag="[WAYPOINT_WTHR_DESC]">Os Cavaleiros Theiran protegem as fronteiras do norte de Agaria de hordas de Trolls vorazes.</Text>
<Text tag="[WAYPOINT_WRAR_NAME]">Ruínas de Artum</Text>
<Text tag="[WAYPOINT_WRAR_DESC]">Este portal guardava o caminho pela Selva de Sserin.</Text>
<Text tag="[WAYPOINT_WMAE_NAME]">Maethelburg</Text>
<Text tag="[WAYPOINT_WMAE_DESC]">Maethelburg é o lar da Guarda do Rio - uma ordem de Guerreiros que protegem as Terras Fronteiriças.</Text>
<Text tag="[WAYPOINT_WAPS_NAME]">Passo Agariano</Text>
<Text tag="[WAYPOINT_WAPS_DESC]">Anões guardam esta passagem sobre as Montanhas de Agaria.</Text>
<Text tag="[WAYPOINT_WSKE_NAME]">Skellheim</Text>
<Text tag="[WAYPOINT_WSKE_DESC]">Dizem que o Duque de Skellheim é um mestre das Artes das Trevas.</Text>
<Text tag="[WAYPOINT_WBTH_NAME]">Barthel</Text>
<Text tag="[WAYPOINT_WBTH_DESC]">Esta vila é um centro comercial para o sul de Selentia.</Text>
<Text tag="[WAYPOINT_WHPS_NAME]">Passagem do Martelo</Text>
<Text tag="[WAYPOINT_WHPS_DESC]">Esta passagem é geralmente bem guardada, já que qualquer tribo Orc invasora invariavelmente tenta entrar em Agaria por aqui.</Text>
<Text tag="[WAYPOINT_WALF_NAME]">Alfland</Text>
<Text tag="[WAYPOINT_WALF_DESC]">Os homens de Alfland negocia livremente com os Elfos da Floresta de Silvermyr.</Text>
<Text tag="[WAYPOINT_WRMO_NAME]">Lua de Sangue</Text>
<Text tag="[WAYPOINT_WRMO_DESC]">Os Orcs da Lua de Sangue conseguem enxergar bem no escuro. Eles lançam seus ataques à noite.</Text>
<Text tag="[WAYPOINT_WWSK_NAME]">White Skull</Text>
<Text tag="[WAYPOINT_WWSK_DESC]">Dizem que o Shaman dos White Skull Orcs pode ressuscitar os mortos.</Text>
<Text tag="[WAYPOINT_WBHE_NAME]">Bone Head</Text>
<Text tag="[WAYPOINT_WBHE_DESC]">Os Bone Head Orcs furam suas orelhas e narizes em dezenas de lugares, enchendo-os com ossos de animais.</Text>
<Text tag="[WAYPOINT_WSFA_NAME]">Snake Fang</Text>
<Text tag="[WAYPOINT_WSFA_DESC]">Dizem que os Snake Fang Orcs têm uma mordida venenosa.</Text>
<Text tag="[WAYPOINT_WGRK_NAME]">Gork</Text>
<Text tag="[WAYPOINT_WGRK_DESC]">Gork é o lar de um bando de ogros cruéis.</Text>
<Text tag="[WAYPOINT_WDRT_NAME]">Torre de Drong</Text>
<Text tag="[WAYPOINT_WDRT_DESC]">Drong, o ogro, mora nesta torre. Os banquetes de Drong são lendários - ele é um cozinheiro magnífico.</Text>
<Text tag="[WAYPOINT_WNKR_NAME]">Kor do Norte</Text>
<Text tag="[WAYPOINT_WNKR_DESC]">Kor do Norte é um deserto relativo. Muitas guerras entre os Orcs e os dragões marcaram o chão.</Text>
<Text tag="[WAYPOINT_WDPS_NAME]">Vale do Dragão</Text>
<Text tag="[WAYPOINT_WDPS_DESC]">Este longo vale é a entrada para o Reino dos Dragões.</Text>
<Text tag="[WAYPOINT_WVOK_NAME]">Vale dos Reis</Text>
<Text tag="[WAYPOINT_WVOK_DESC]">Há rumores de que há uma Tumba Antiga dos Anões em algum lugar neste vale.</Text>
<Text tag="[WAYPOINT_WHBG_NAME]">Hornburg</Text>
<Text tag="[WAYPOINT_WHBG_DESC]">Os Anões chamaram este pico de Hornburg, pois ele marcava a entrada para as terras natais dos Minotauros.</Text>
<Text tag="[WAYPOINT_WPIK_NAME]">O Lúcio</Text>
<Text tag="[WAYPOINT_WPIK_DESC]">Este pique é ritualmente decorado com as cabeças daqueles tolos o suficiente para invadir os Reinos da Guerra.</Text>
<Text tag="[WAYPOINT_WGWK_NAME]">Caminhada dos Gigantes</Text><Text tag="[WAYPOINT_WGWK_DESC]">Gigantes são frequentemente vistos viajando por essas terras.</Text>
<Text tag="[WAYPOINT_WSHD_NAME]">Blackhoof</Text>
<Text tag="[WAYPOINT_WSHD_DESC]">A feroz tribo Blackhoof governa esta vila.</Text>
<Text tag="[WAYPOINT_WWRT_NAME]">Weret</Text>
<Text tag="[WAYPOINT_WWRT_DESC]">Esta vila de metamorfos é temida pelas muitas tribos de Minotauros ao sul.</Text>
<Text tag="[WAYPOINT_WPAR_NAME]">Ar</Text>
<Text tag="[WAYPOINT_WPAR_DESC]">As planícies frias de Ar são o lar de muitas tribos bárbaras.</Text>
<Text tag="[WAYPOINT_WGGP_NAME]">Gap de Gornak</Text>
<Text tag="[WAYPOINT_WGGP_DESC]">Garnak's Gap é uma das poucas passagens para os Reinos da Morte. É habitada por bandos de Orcs Mortos-Vivos vorazes.</Text>
<Text tag="[WAYPOINT_WSGK_NAME]">Forte da Guarda-Caveira</Text>
<Text tag="[WAYPOINT_WSGK_DESC]">Forte da Guarda-Caveira protege as terras dos Altos Elfos dos Mortos-Vivos no norte.</Text>
<Text tag="[WAYPOINT_WIGK_NAME]">Forte da Guarda-Caveira</Text>
<Text tag="[WAYPOINT_WIGK_DESC]">Forte da Guarda-Caveira é uma das duas Fortalezas que os Altos Elfos usam para defender suas terras do Lorde Bane.</Text>
<Text tag="[WAYPOINT_WRAG_NAME]">Costa de Ragnar</Text>
<Text tag="[WAYPOINT_WRAG_DESC]">Ragnar, o antigo Dragão de Gelo, vive nas montanhas próximas e reivindica esta costa como sua.</Text>
<Text tag="[WAYPOINT_WETO_NAME]">Eldros&apos; Torre</Text>
<Text tag="[WAYPOINT_WETO_DESC]">Esta torre era o lar do antigo Curandeiro Élfico, Lorde Eldros.</Text>
<Text tag="[WAYPOINT_WGRW_NAME]">Graww</Text>
<Text tag="[WAYPOINT_WGRW_DESC]">Graww foi o local de nascimento de Gornak Elfeater, um dos Orcs mais poderosos a invadir as terras civilizadas.</Text>
<Text tag="[WAYPOINT_WSOI_NAME]">Mar de Gelo</Text>
<Text tag="[WAYPOINT_WSOI_DESC]">Além das fronteiras ao norte dos Reinos da Morte, há um mar infinito de fragmentos irregulares de gelo.</Text>
<Text tag="[WAYPOINT_WLOB_NAME]">Lago de Sangue</Text>
<Text tag="[WAYPOINT_WLOB_DESC]">Costuma-se dizer que Lorde Bane extrai parte de seu poder das águas vermelhas deste lago.</Text>
<Text tag="[WAYPOINT_WTIR_NAME]">Tirianin</Text>
<Text tag="[WAYPOINT_WTIR_DESC]">Tirianin é o porto mais movimentado dos Altos Elfos no continente.</Text>
<Text tag="[WAYPOINT_WSMZ_NAME]">Labirinto de Sartek</Text>
<Text tag="[WAYPOINT_WSMZ_DESC]">Muitas criaturas distorcidas e deformadas habitam esses vales sinuosos.</Text>
<Text tag="[WAYPOINT_WBBR_NAME]">Ponte de Ossos</Text>
<Text tag="[WAYPOINT_WBBR_DESC]">Cavaleiros do Destino guardam esta ponte que leva à cidadela de Lord Bane.</Text>
<Text tag="[WAYPOINT_WWAS_NAME]">As Terras Ermas</Text>
<Text tag="[WAYPOINT_WWAS_DESC]">Há muito pouco para ver nessas planícies frias e ventosas.</Text>
<Text tag="[WAYPOINT_WHVA_NAME]">Vale Oculto</Text>
<Text tag="[WAYPOINT_WHVA_DESC]">Uma antiga estrada secreta dos Anões Negros leva até este vale.</Text>
<Text tag="[WAYPOINT_WBSP_NAME]">Fonte de Sangue</Text>
<Text tag="[WAYPOINT_WBSP_DESC]">Esta fonte secreta é a fonte do Lago de Sangue.</Text>

</TextLibrary>