<?xml version="1.0"?>
<TextLibrary>

<Text tag="[QUEST_Q0E0_NAME]">Catapulta Roubada</Text>
<Text tag="[QUEST_Q0E0_DESC]">Necromantes em Skelheim roubaram Catapultas e ameaçam atacar Drakenburg. Você deve destruir as Catapultas.</Text>
<Text tag="[QUEST_Q0E1_NAME]">Tempestades no Mar</Text>
<Text tag="[QUEST_Q0E1_DESC]">Tempestades têm levado Serpentes Marinhas para os esgotos de Drakenburg. Você deve limpá-las.</Text>
<Text tag="[QUEST_Q0I0_NAME]">Problemas com Trolls</Text>
<Text tag="[QUEST_Q0I0_DESC]">Um velho Troll, Egor, o Velho, tem bloqueado uma ponte no Rio Maethel, causando problemas para todos que passam por ali. Você deve afugentá-lo.</Text>
<Text tag="[QUEST_Q0I1_NAME]">Isca de Aranha</Text>
<Text tag="[QUEST_Q0I1_DESC]">Aranhas Gigantes infestaram o Bosque Antigo onde os Druidas Elenianos realizam suas cerimônias. Se você conseguir matar a maior dessas aranhas, o resto provavelmente irá embora.</Text>
<Text tag="[QUEST_Q0I2_NAME]">Mensagem Imperial</Text>
<Text tag="[QUEST_Q0I2_DESC]">A Rainha de Bartonia precisa de uma mensagem entregue ao Imperador de Selentia, bem longe na capital Selentina de Enmouth.</Text>
<Text tag="[QUEST_Q0I3_NAME]">Escraveiros</Text>
<Text tag="[QUEST_Q0I3_DESC]">Alguns Escravizadores Minotauros têm assediado o Império Selentino. Você deve ajudar a expulsá-los.</Text>
<Text tag="[QUEST_Q0I4_NAME]">O Casamento</Text>
<Text tag="[QUEST_Q0I4_DESC]">Você deve escoltar a filha do Imperador, Princesa Serephine, até Trarg, onde ela se casará com o líder das Tribos dos Cavalos, Utrarg de Trarg.</Text>
<Text tag="[QUEST_Q0I5_NAME]">Resposta Imperial</Text>
<Text tag="[QUEST_Q0I5_DESC]">Você deve levar a resposta do Imperador de volta para a Rainha Gwendholyn em Bartonia.</Text>
<Text tag="[QUEST_Q0I6_NAME]">Ordens Cavalheirescas</Text>
<Text tag="[QUEST_Q0I6_DESC]">Você deve procurar e treinar com cada uma das 5 Ordens de Cavaleiros Agarianos e então escolher uma Ordem para se juntar.</Text>
<Text tag="[QUEST_Q0I7_NAME]">Morcegos no Campanário</Text>
<Text tag="[QUEST_Q0I7_DESC]">Morcegos infestaram uma torre na Cripta Real. Você deve viajar até lá e expulsá-los.</Text>
<Text tag="[QUEST_Q0Q0_NAME]">A Missiva</Text>
<Text tag="[QUEST_Q0Q0_DESC]">Uma mensagem selada deve ser entregue a Sir Albion em Siria. Esta é uma mensagem importante, e você pode estar em perigo ao viajar até lá.</Text>
<Text tag="[QUEST_Q0Q1_NAME]">Esqueleto Desonesto</Text>
<Text tag="[QUEST_Q0Q1_DESC]">Um Esqueleto tem aterrorizado os camponeses perto da Cripta Real no oeste de Theira. Ninguém sabe ao certo de onde ele veio, embora rumores digam que um culto de necromantes é o culpado. Você deve encontrar o esqueleto e colocá-lo para descansar.</Text>
<Text tag="[QUEST_Q0Q2_NAME]">Darkhunter</Text>
<Text tag="[QUEST_Q0Q2_DESC]">Mortos-vivos estão começando a aparecer por toda Agaria. Você deve viajar para o sul pelas montanhas em busca de um guerreiro chamado Darkhunter - um especialista em combate contra os mortos-vivos.</Text>
<Text tag="[QUEST_Q0Q3_NAME]">Mão amiga</Text>
<Text tag="[QUEST_Q0Q3_DESC]">Darkhunter está indo para Skell Marshes para rastrear um feiticeiro maligno. Ele precisa de ajuda para manter os lacaios do Feiticeiro afastados.</Text>
<Text tag="[QUEST_Q0Q4_NAME]">O Prisioneiro</Text>
<Text tag="[QUEST_Q0Q4_DESC]">Você deve escoltar um Feiticeiro cativo até a Torre Vermelha - a cidadela da Guarda do Rio, localizada em Maethelburg.</Text>
<Text tag="[QUEST_Q0Q5_NAME]">Missão de Resgate</Text>
<Text tag="[QUEST_Q0Q5_DESC]">Um bando de Orcs viajou recentemente pela Passagem do Martelo, fez alguns prisioneiros e voltou para Kor. Você deve tentar capturá-los e resgatar os prisioneiros.</Text>
<Text tag="[QUEST_Q0Q6_NAME]">Ninguém Passará</Text>
<Text tag="[QUEST_Q0Q6_DESC]">Uma estranha criatura Morta-viva - um Liche - está bloqueando o acesso à floresta de Silvermyr. Os Elfos da Floresta precisam de ajuda para combatê-lo.</Text>
<Text tag="[QUEST_Q0Q7_NAME]">Caravana dos Anões</Text>
<Text tag="[QUEST_Q0Q7_DESC]">Um Anão chamado Khalkus solicitou sua ajuda para levar uma caravana de suprimentos com segurança por Agaria.</Text>
<Text tag="[QUEST_Q0Q8_NAME]">Boas Novas</Text>
<Text tag="[QUEST_Q0Q8_DESC]">Você deve entregar as notícias da morte de Dugog à Rainha Gwendholyn em Bartonia.</Text>
<Text tag="[QUEST_Q0R0_NAME]">Serviço de Patrulha</Text>
<Text tag="[QUEST_Q0R0_DESC]">Os Cavaleiros Elenianos patrulham regularmente as florestas de Agaria, procurando por sinais de problemas. Você deve realizar uma dessas patrulhas, viajando de Bartonia para Elenia e vice-versa.</Text>
<Text tag="[QUEST_Q0R1_NAME]">Infestação de Harpias</Text>
<Text tag="[QUEST_Q0R1_DESC]">As Harpias infestaram o Antigo Posto Avançado novamente - uma antiga Torre Selentina na orla da floresta que foi invadida por arqueiros Elenianos há 100 anos. Você deve limpar a Torre.</Text>
<Text tag="[QUEST_Q0S0_NAME]">Abaixo de Gildor</Text>
<Text tag="[QUEST_Q0S0_DESC]">Ratos Gigantes estão assolando Gildor. Você deve procurar o maior desses ratos e matá-lo.</Text>
<Text tag="[QUEST_Q0S1_NAME]">Gêmeos Ogros</Text>
<Text tag="[QUEST_Q0S1_DESC]">Um par de Ogros construiu uma torre a leste. Você deve ir e persegui-los de volta pelas montanhas até Kor.</Text>
<Text tag="[QUEST_Q0S2_NAME]">Dragonsearch</Text>
<Text tag="[QUEST_Q0S2_DESC]">O Dragão Verde que vive nas montanhas próximas não é visto há algum tempo. Você deve viajar até sua caverna e ver se ele está lá.</Text>
<Text tag="[QUEST_Q0S3_NAME]">Pai e Filho</Text>
<Text tag="[QUEST_Q0S3_DESC]">Um jovem escudeiro chamado Erik está buscando sua ajuda. Seu pai, Lorde Michael, foi capturado por Orcs enquanto eles passavam pela Torre do Ogro. Você deve viajar até lá e resgatá-lo.</Text>
<Text tag="[QUEST_Q0S4_NAME]">Senhor do Pântano</Text>
<Text tag="[QUEST_Q0S4_DESC]">Todos os anos, os Elfos de Silvermyr entregam um presente a Embraxus, o Dragão do Pântano de Alfland. Eles pediram que você levasse o presente para eles este ano.</Text>
<Text tag="[QUEST_Q0T0_NAME]">Reunião de Família</Text>
<Text tag="[QUEST_Q0T0_DESC]">Seu pai solicitou sua presença em Siria. Você deve viajar até lá e encontrá-lo.</Text>
<Text tag="[QUEST_Q0T1_NAME]">Boneco de treino</Text>
<Text tag="[QUEST_Q0T1_DESC]">Você deve aprender um pouco de combate básico contra um Boneco de treino.</Text>
<Text tag="[QUEST_Q0T2_NAME]">Combate avançado</Text>
<Text tag="[QUEST_Q0T2_DESC]">Você deve aprender um pouco de combate mais avançado praticando contra um Jovem Cavaleiro.</Text>
<Text tag="[QUEST_Q1D0_NAME]">Carne de aranha</Text>
<Text tag="[QUEST_Q1D0_DESC]">Drong, o Ogro, está procurando alguém para caçar algumas criaturas exóticas para ele comer.</Text>
<Text tag="[QUEST_Q1D1_NAME]">Carne de troll</Text>
<Text tag="[QUEST_Q1D1_DESC]">Drong, o Ogro, está atrás de alguns mais comida - desta vez é um Troll.</Text>
<Text tag="[QUEST_Q1D2_NAME]">Carne de Wyvern</Text>
<Text tag="[QUEST_Q1D2_DESC]">Drong, o Ogro, está atrás de mais comida - desta vez é um Wyvern.</Text>
<Text tag="[QUEST_Q1D3_NAME]">Carne de Ogro</Text>
<Text tag="[QUEST_Q1D3_DESC]">Drong, o Ogro, tem um pedido especial para você. Há algo muito incomum que ele gostaria que você trouxesse para ele comer.</Text>
<Text tag="[QUEST_Q1D4_NAME]">Carne de Serpente</Text>
<Text tag="[QUEST_Q1D4_DESC]">Drong, o Ogro, gostaria que você trouxesse uma serpente para ele comer, mas não é qualquer serpente que serve...</Text>
<Text tag="[QUEST_Q1E0_NAME]">Fogos de Farol</Text>
<Text tag="[QUEST_Q1E0_DESC]">Os servos de Lorde Bane estão apagando os fogos de farol nas passagens. Você deve capturar novos Elementais de Fogo e reacendê-los.</Text>
<Text tag="[QUEST_Q1E1_NAME]">Antídoto</Text>
<Text tag="[QUEST_Q1E1_DESC]">Neehi, o Goblin, pagará 150 de Ouro por cada Wasp Stinger que você trouxer para ele.</Text>
<Text tag="[QUEST_Q1E2_NAME]">Chegando!</Text>
<Text tag="[QUEST_Q1E2_DESC]">As Tribos Orcs estão construindo Gobshooters novamente, e os Anões estão preocupados que isso possa levar à guerra. Você deve destruir a última criação deles.</Text>
<Text tag="[QUEST_Q1G1_NAME]">Caça aos Reagentes</Text>
<Text tag="[QUEST_Q1G1_DESC]">Neehi, o Goblin Trader, precisa de uma pessoa corajosa para ir e coletar alguns componentes de magia.</Text>
<Text tag="[QUEST_Q1G2_NAME]">Olho por Olho</Text>
<Text tag="[QUEST_Q1G2_DESC]">Neehi, o Goblin Merchant, precisa que você viaje pelas montanhas e troque alguns itens por ele.</Text>
<Text tag="[QUEST_Q1G3_NAME]">Remontagem</Text>
<Text tag="[QUEST_Q1G3_DESC]">Neehi, o comerciante, precisa que você leve o membro e a cabeça do machado pelas montanhas para serem montados em um machado.</Text>
<Text tag="[QUEST_Q1Q0_NAME]">Tribal Caos</Text>
<Text tag="[QUEST_Q1Q0_DESC]">Com a morte de Dugog, as tribos Orc foram lançadas no caos. Você deve viajar para 4 vilas Orc e derrotar seus líderes para acalmá-los.</Text>
<Text tag="[QUEST_Q1Q1_NAME]">Senhor dos Orcs</Text>
<Text tag="[QUEST_Q1Q1_DESC]">Você deve viajar profundamente em Kor para se encontrar com Gruulkar, o Grande Orc, Senhor de Kor. Você deve então convencer Gruulkar a lhe dizer por que os Orcs estão fazendo prisioneiros.</Text>
<Text tag="[QUEST_Q1Q2_NAME]">Táticas de Ogro</Text>
<Text tag="[QUEST_Q1Q2_DESC]">Os Ogros no sul estão ficando inquietos. Alguém precisa viajar até lá e resolvê-los.</Text>
<Text tag="[QUEST_Q1Q3_NAME]">Magia Ogre</Text>
<Text tag="[QUEST_Q1Q3_DESC]">Você deve impedir qualquer ameaça futura dos Ogros derrotando seu líder.</Text>
<Text tag="[QUEST_Q1Q4_NAME]">Conselho de Guerra</Text>
<Text tag="[QUEST_Q1Q4_DESC]">Você deve tentar impedir Gruulkar de reunir as hordas e ir para a guerra em Northern Kor.</Text>
<Text tag="[QUEST_Q1Q5_NAME]">O Gobshooter</Text>
<Text tag="[QUEST_Q1Q5_DESC]">Gruulkar está construindo uma nova arma. Você deve encontrá-lo e destruí-lo.</Text>
<Text tag="[QUEST_Q1Q6_NAME]">Gruulkar</Text>
<Text tag="[QUEST_Q1Q6_DESC]">Você deve viajar para o sul e derrotar o próprio Gruulkar.</Text>
<Text tag="[QUEST_Q1Q7_NAME]">Dragontrap</Text>
<Text tag="[QUEST_Q1Q7_DESC]">Você deve se livrar de um Dragão que foi pego em uma Dragontrap ao norte de Dhun-Kor.</Text>
<Text tag="[QUEST_Q1Q8_NAME]">Despertando Kelthurax</Text>
<Text tag="[QUEST_Q1Q8_DESC]">Você deve tentar acordar Kelthurax que dorme sob o Dragonrealm. Ele é o dragão mais velho de Etheria.</Text>
<Text tag="[QUEST_Q1Q9_NAME]">O Mechataur</Text>
<Text tag="[QUEST_Q1Q9_DESC]">Você deve viajar para Hornburg para confrontar o Mechataur. Com sorte, você descobrirá quem ou o que está por trás dos ataques à sua terra natal.</Text>
<Text tag="[QUEST_Q1R0_NAME]">Caça ao Gelo</Text>
<Text tag="[QUEST_Q1R0_DESC]">Você deve viajar até o covil do Dragão do Gelo, Chilblain, para ver se ele ainda está lá.</Text>
<Text tag="[QUEST_Q1R1_NAME]">Caça ao Fogo</Text>
<Text tag="[QUEST_Q1R1_DESC]">Você deve procurar no covil de Umbra, o Dragão do Fogo, para ver se há algum sinal de para onde os Dragões foram.</Text>
<Text tag="[QUEST_Q1R2_NAME]">Caça ao Pântano</Text>
<Text tag="[QUEST_Q1R2_DESC]">Você deve viajar até o covil de Morass, o Dragão do Pântano, para ver se consegue encontrar alguma pista sobre para onde os Dragões foram.</Text>
<Text tag="[QUEST_Q1R3_NAME]">Mais Caça</Text>
<Text tag="[QUEST_Q1R3_DESC]">Você deve continuar caçando pelo Reino dos Dragões, procurando por qualquer coisa que possa ser uma pista sobre o paradeiro dos Dragões.</Text>
<Text tag="[QUEST_Q1S0_NAME]">Herança dos Anões</Text>
<Text tag="[QUEST_Q1S0_DESC]">Uma antiga herança dos Anões foi roubada de uma das caravanas anteriores atacadas por Ogros. Khalkus gostaria que você a recuperasse.</Text>
<Text tag="[QUEST_Q1S1_NAME]">O Verme Vira</Text>
<Text tag="[QUEST_Q1S1_DESC]">Um verme gigante foi visto em Kor Oriental. Dizem que engoliu um tesouro enorme.</Text>
<Text tag="[QUEST_Q1S2_NAME]">A Ferrão</Text>
<Text tag="[QUEST_Q1S2_DESC]">Você deve derrotar dois Escorpiões Gigantes que vivem em uma caverna ao norte de Dhun-Kor. Eles têm assediado mineiros da cidade em seu caminho para as montanhas.</Text>
<Text tag="[QUEST_Q1S3_NAME]">Caravana de Escravos</Text>
<Text tag="[QUEST_Q1S3_DESC]">Alguns Orcs foram avistados viajando pelo Norte de Kor com um grupo de escravos que capturaram em Agaria. Você deve detê-los.</Text>
<Text tag="[QUEST_Q1S4_NAME]">Goblin Louco</Text>
<Text tag="[QUEST_Q1S4_DESC]">Um ladrão Goblin louco roubou uma relíquia do Templo de Ymorgia em Gruuldok. Ele foi visto pela última vez perto de White Skull. Você deve encontrá-lo e recuperar a relíquia.</Text>
<Text tag="[QUEST_Q2G0_NAME]">Gnoll em um buraco</Text>
<Text tag="[QUEST_Q2G0_DESC]">Você encontrou um Gnoll escondido em um buraco no chão. Você deve tentar descobrir o que está errado e então ajudá-lo.</Text>
<Text tag="[QUEST_Q2G1_NAME]">Caçadores de Gnolls</Text>
<Text tag="[QUEST_Q2G1_DESC]">Você deve encontrar mais três Assassinos que estão atrás de Patch, o Gnoll.</Text>
<Text tag="[QUEST_Q2G2_NAME]">Mestre Assassino</Text>
<Text tag="[QUEST_Q2G2_DESC]">Você deve amarrar uma ponta solta final para ajudar Patch, o Gnoll.</Text>
<Text tag="[QUEST_Q2I0_NAME]">Elmo Premiado</Text>
<Text tag="[QUEST_Q2I0_DESC]">Você deve viajar para a Arena de Arik para lutar contra o Rei Minotauro e recuperar um Elmo mágico.</Text>
<Text tag="[QUEST_Q2I1_NAME]">Chama Sagrada</Text>
<Text tag="[QUEST_Q2I1_DESC]">Você deve viajar até o Vulcão e ajudar os Andarilhos do Fogo a reacender sua Chama Sagrada.</Text>
<Text tag="[QUEST_Q2I2_NAME]">Gnoll Raiders</Text>
<Text tag="[QUEST_Q2I2_DESC]">Você deve expulsar os Gnolls que estão profanando o Pike.</Text>
<Text tag="[QUEST_Q2I3_NAME]">Guerra sem fim</Text>
<Text tag="[QUEST_Q2I3_DESC]">Tribos de Minotauros rebeldes estão causando estragos nos Reinos da Guerra. Rastreie-os e detenha-os.</Text>
<Text tag="[QUEST_Q2I4_NAME]">Bloqueio Arioc</Text>
<Text tag="[QUEST_Q2I4_DESC]">A passagem para Ar foi bloqueada por Gigantes da Colina. Você deve enfrentá-los, afugentá-los e abrir caminho.</Text>
<Text tag="[QUEST_Q2I5_NAME]">Os convites</Text>
<Text tag="[QUEST_Q2I5_DESC]">Você deve entregar um convite a dois gigantes, Jarl e Jotun. Eles foram convidados para participar de um torneio em Tusk.</Text>
<Text tag="[QUEST_Q2I6_NAME]">Olhos frescos</Text>
<Text tag="[QUEST_Q2I6_DESC]">Você deve, de alguma forma, substituir o orbe que roubou dos elfos de Silvermyr.</Text>
<Text tag="[QUEST_Q2J0_NAME]">Martelo de Jarl</Text>
<Text tag="[QUEST_Q2J0_DESC]">Jotun, o gigante de fogo, roubou o martelo de Jarl. Você deve pegá-lo de volta e devolvê-lo ao seu legítimo dono.</Text>
<Text tag="[QUEST_Q2J1_NAME]">Elmo de Jotun</Text>
<Text tag="[QUEST_Q2J1_DESC]">Jarl, o Gigante de Gelo, roubou o Elmo de Jotun. Você deve encontrá-lo e devolvê-lo.</Text>
<Text tag="[QUEST_Q2J2_NAME]">Manto de Jarl</Text>
<Text tag="[QUEST_Q2J2_DESC]">Jotun, o Gigante de Fogo, roubou o Manto de Jarl. Você deve pegá-lo de volta e devolvê-lo ao seu legítimo dono.</Text>
<Text tag="[QUEST_Q2J3_NAME]">Botas de Jotun</Text>
<Text tag="[QUEST_Q2J3_DESC]">Jarl, o Gigante de Gelo, roubou as Botas de Jotun. Você deve encontrá-los e devolvê-los.</Text>
<Text tag="[QUEST_Q2J4_NAME]">Amor Fraternal</Text>
<Text tag="[QUEST_Q2J4_DESC]">Você deve tentar acabar com Jarl e Jotun roubando as coisas um do outro.</Text>
<Text tag="[QUEST_Q2M0_NAME]">Machado Vermelho</Text>
<Text tag="[QUEST_Q2M0_DESC]">Você deve procurar o Minotauro, Machado Vermelho, para treiná-lo e melhorar suas habilidades com o machado.</Text>
<Text tag="[QUEST_Q2M1_NAME]">Prova do Wyvern</Text>
<Text tag="[QUEST_Q2M1_DESC]">Você deve viajar para o Wyverns&apos; Roost, matando um Wyvern e estudando sua técnica de combate para aprender mais sobre como usar um machado.</Text>
<Text tag="[QUEST_Q2M2_NAME]">Trial of the Worm</Text>
<Text tag="[QUEST_Q2M2_DESC]">Você deve viajar para a Worm Cave, matando um Sandworm e estudando sua técnica de combate para aprender mais sobre como usar um machado.</Text>
<Text tag="[QUEST_Q2M3_NAME]">Trial of the Scorpion</Text>
<Text tag="[QUEST_Q2M3_DESC]">Você deve viajar para a Caverna do Escorpião. Caverna, mate um Escorpião Gigante enquanto estuda sua técnica de combate para aprender mais sobre como usar um machado.</Text>
<Text tag="[QUEST_Q2M4_NAME]">Julgamento de Sangue</Text>
<Text tag="[QUEST_Q2M4_DESC]">Você deve completar o teste final em seu esforço para se tornar um Mestre do Machado.</Text>
<Text tag="[QUEST_Q2Q0_NAME]">Trilha de Escravos</Text>
<Text tag="[QUEST_Q2Q0_DESC]">Você seguiu a trilha dos Escravistas Orcs até um enorme Templo Chifrudo. Você deve entrar no Templo para aprender mais.</Text>
<Text tag="[QUEST_Q2Q1_NAME]">Julgamento pelo Fogo</Text>
<Text tag="[QUEST_Q2Q1_DESC]">Você deve passar por uma limpeza ritual pelos Minotauros Andarilhos de Fogo. Depois de fazer isso, eles concordarão em falar com você.</Text>
<Text tag="[QUEST_Q2Q2_NAME]">Chifres de Sartek</Text>
<Text tag="[QUEST_Q2Q2_DESC]">Você deve desafiar uma Tribo de Minotauros em uma tentativa de recuperar os Chifres de Sartek.</Text>
<Text tag="[QUEST_Q2Q3_NAME]">Olho de Sartek</Text>
<Text tag="[QUEST_Q2Q3_DESC]">Você deve obter o Olho de Sartek dos Elfos e devolvê-lo ao Templo com Chifres.</Text>
<Text tag="[QUEST_Q2Q4_NAME]">Cauda de Sartek</Text>
<Text tag="[QUEST_Q2Q4_DESC]">Você deve derrotar um Minotauro Escravizador que empunha a lendária Cauda de Sartek como um chicote. Então você deve devolver a Cauda ao Templo Chifrudo.</Text>
<Text tag="[QUEST_Q2Q5_NAME]">Dente de Sartek</Text>
<Text tag="[QUEST_Q2Q5_DESC]">Você deve obter o Dente de Sartek do Chefe Gnoll em Hyaan e devolvê-lo a Tauron.</Text>
<Text tag="[QUEST_Q2Q6_NAME]">Espinha de Sartek</Text>
<Text tag="[QUEST_Q2Q6_DESC]">Você deve viajar para o sul de Kor e encontrar um Mago Ogro que transformou a Espinha de Sartek em um estandarte de guerra.</Text>
<Text tag="[QUEST_Q2Q7_NAME]">Costelas de Sartek</Text>
<Text tag="[QUEST_Q2Q7_DESC]">Em algum lugar nos Reinos da Guerra, um Rei Minotauro escondeu as Costelas de Sartek. Você deve encontrá-los.</Text>
<Text tag="[QUEST_Q2Q8_NAME]">Brasão de Sartek</Text>
<Text tag="[QUEST_Q2Q8_DESC]">Você deve encontrar um Cavaleiro nas Terras Fronteiriças que tenha o Brasão de Sartek montado em seu elmo, então retornar a Tauron com o Brasão.</Text>
<Text tag="[QUEST_Q2Q9_NAME]">Crânio de Sartek</Text>
<Text tag="[QUEST_Q2Q9_DESC]">Você deve roubar o pedaço final de Sartek, seu enorme crânio, de Minogoth na Cidadela Chifruda de Ohtar.</Text>
<Text tag="[QUEST_Q3A0_NAME]">Estátuas de Gelo</Text>
<Text tag="[QUEST_Q3A0_DESC]">Uma Medusa está atacando viajantes perto da Fortaleza da Guarda de Gelo e transformando-os em Estátuas de Gelo. Você deve detê-la.</Text>
<Text tag="[QUEST_Q3A1_NAME]">Filhos de Ragnar</Text>
<Text tag="[QUEST_Q3A1_DESC]">Sentindo a agitação nesta região, jovens Dragões - filhos de Ragnar, o Antigo Dragão de Gelo - estão se mudando para a costa. Você deve afugentá-los.</Text>
<Text tag="[QUEST_Q3A2_NAME]">Rainha Harpia</Text>
<Text tag="[QUEST_Q3A2_DESC]">Harpias de Hagstone estão viajando para as terras dos Altos Elfos. Você deve confrontar a Rainha delas para detê-las.</Text>
<Text tag="[QUEST_Q3A3_NAME]">Negociações Sombrias</Text>
<Text tag="[QUEST_Q3A3_DESC]">Caravanas dos Anões Sombrios foram avistadas partindo para a Cidadela de Lorde Bane. Você deve impedi-las de negociar com ele.</Text>
<Text tag="[QUEST_Q3A4_NAME]">Cria de Bane</Text>
<Text tag="[QUEST_Q3A4_DESC]">Arboleth foi avistado perto do Lago de Sangue. Você deve afastá-los.</Text>
<Text tag="[QUEST_Q3D0_NAME]">Bloodstone</Text>
<Text tag="[QUEST_Q3D0_DESC]">Você deve procurar por sinais do dragão perdido de Elistara, Crystal, na Bloodstone.</Text>
<Text tag="[QUEST_Q3D1_NAME]">Dragontracks</Text>
<Text tag="[QUEST_Q3D1_DESC]">Você deve continuar sua busca pelos Reinos da Morte pelo Dragão perdido de Elistara.</Text>
<Text tag="[QUEST_Q3D2_NAME]">Condolências</Text>
<Text tag="[QUEST_Q3D2_DESC]">Você deve acompanhar Elistara ao Reino dos Dragões.</Text>
<Text tag="[QUEST_Q3D3_NAME]">Sinal dos Dragões</Text>
<Text tag="[QUEST_Q3D3_DESC]">Você deve caçar os dragões perdidos e descobrir o que aconteceu com eles.</Text>
<Text tag="[QUEST_Q3D4_NAME]">Dragão em Correntes</Text>
<Text tag="[QUEST_Q3D4_DESC]">Você deve ajudar Flicker a finalmente encontrar sua mãe.</Text>
<Text tag="[QUEST_Q3E0_NAME]">Ouro de Pântano</Text>
<Text tag="[QUEST_Q3E0_DESC]">Você deve procurar tesouros no Covil de Pântano. Você deve ser cauteloso. Há Dragões do Pântano por aí!</Text>
<Text tag="[QUEST_Q3E1_NAME]">Ouro de Umbra</Text>
<Text tag="[QUEST_Q3E1_DESC]">Você deve procurar tesouros no Covil de Umbra. Você deve ser cauteloso. Há Dragões de Chamas por aí!</Text>
<Text tag="[QUEST_Q3E2_NAME]">Ouro de Chilblain</Text>
<Text tag="[QUEST_Q3E2_DESC]">Você deve procurar tesouros no Covil de Chilbain. Você deve ser cauteloso. Há Dragões de Gelo por aí!</Text>
<Text tag="[QUEST_Q3I0_NAME]">Invocação Real</Text>
<Text tag="[QUEST_Q3I0_DESC]">Você foi convocado para comparecer diante da Rainha Ehlanna em Ehlariel.</Text>
<Text tag="[QUEST_Q3I1_NAME]">Forja Élfica</Text>
<Text tag="[QUEST_Q3I1_DESC]">Mortos-vivos tomaram conta da Mina de Cristal de Gelo perto da Fortaleza da Guarda Gelada. Você deve ajudar a retomar a mina.</Text>
<Text tag="[QUEST_Q3I2_NAME]">Cativos élficos</Text>
<Text tag="[QUEST_Q3I2_DESC]">Guerreiros élficos foram capturados pelos mortos-vivos. Você deve resgatá-los antes que seja tarde demais.</Text>
<Text tag="[QUEST_Q3I3_NAME]">A Baneguard</Text>
<Text tag="[QUEST_Q3I3_DESC]">Você deve viajar para Iceguard Keep para pegar a trilha deixada pelos mortos-vivos para resgatar os cativos restantes.</Text>
<Text tag="[QUEST_Q3Q0_NAME]">Gap de Gornak</Text>
<Text tag="[QUEST_Q3Q0_DESC]">Você deve cruzar as montanhas para os Reinos da Morte em busca de Lord Bane.</Text>
<Text tag="[QUEST_Q3Q1_NAME]">Tundra do Norte</Text>
<Text tag="[QUEST_Q3Q1_DESC]">Você deve viajar para as Ruínas de Ylarie na Tundra do Norte e buscar ajuda dos Altos Elfos que guardam as duas passagens restantes para a Tundra do Lord Bane. reino.</Text>
<Text tag="[QUEST_Q3Q2_NAME]">Defesa de Ylarie</Text>
<Text tag="[QUEST_Q3Q2_DESC]">Você deve ajudar os Altos Elfos a defender Ylarie contra ondas de atacantes Mortos-Vivos.</Text>
<Text tag="[QUEST_Q3Q3_NAME]">Forte da Guarda da Caveira</Text>
<Text tag="[QUEST_Q3Q3_DESC]">Você deve ajudar os Altos Elfos a recapturar o Forte da Guarda da Caveira.</Text>
<Text tag="[QUEST_Q3Q4_NAME]">O Futuro</Text>
<Text tag="[QUEST_Q3Q4_DESC]">Você deve coletar algumas ervas para os Magos Altos Elfos que precisam delas para lançar um feitiço de clarividência.</Text>
<Text tag="[QUEST_Q3Q5_NAME]">Três Caveiras</Text>
<Text tag="[QUEST_Q3Q5_DESC]">Você deve encontrar e derrotar os três generais do exército de Lord Bane, feiticeiros malignos que estão preparando seu exército de mortos-vivos.</Text>
<Text tag="[QUEST_Q3Q6_NAME]">Cidadela de Bane</Text>
<Text tag="[QUEST_Q3Q6_DESC]">Você deve entrar na Cidadela de Bane e ir até sua sala do trono, pronto para confrontá-lo.</Text>
<Text tag="[QUEST_Q3Q7_NAME]">A Batalha Final</Text>
<Text tag="[QUEST_Q3Q7_DESC]">Você deve confrontar e derrotar Lord Bane.</Text>
<Text tag="[QUEST_Q3S0_NAME]">Siga a Espada</Text>
<Text tag="[QUEST_Q3S0_DESC]">Você deve seguir seu espada&apos; em busca de uma grande fonte de poder.</Text>
<Text tag="[QUEST_Q3W0_NAME]">Matilha de Lobos</Text>
<Text tag="[QUEST_Q3W0_DESC]">Uma matilha de lobos está aterrorizando os Elfos em Tirianin. Você deve afugentar os lobos.</Text>
<Text tag="[QUEST_Q3W1_NAME]">Filhotes Perdidos</Text>
<Text tag="[QUEST_Q3W1_DESC]">Você deve resgatar os filhotes de lobo de serem sacrificados pelo Cavaleiro da Perdição.</Text>
<Text tag="[QUEST_Q3W2_NAME]">Bênçãos</Text>
<Text tag="[QUEST_Q3W2_DESC]">Você deve abençoar a terra natal dos lobos. Para fazer isso, você deve primeiro obter a Pedra Élfica da Rainha Ehlanna.</Text>
<Text tag="[QUEST_QA00_NAME]">Rumor Distante</Text>
<Text tag="[QUEST_QA00_DESC]">Você deve ajudar Darkhunter a procurar um velho conhecido em Northern Kor.</Text>
<Text tag="[QUEST_QA01_NAME]">Buscando Conselho</Text>
<Text tag="[QUEST_QA01_DESC]">Darkhunter quer viajar para Maethelburg e se encontrar com Lord Greythane.</Text>
<Text tag="[QUEST_QA02_NAME]">Oferta de Liandra</Text>
<Text tag="[QUEST_QA02_DESC]">Darkhunter quer ir e encontrar um velho conhecido e gostaria que você fosse com ele.</Text>
<Text tag="[QUEST_QA03_NAME]">A oferta de Liandra Retornar</Text>
<Text tag="[QUEST_QA03_DESC]">Darkhunter recebeu outra convocação para se encontrar com Liandra. Você deve acompanhá-lo mais uma vez.</Text>
<Text tag="[QUEST_QA04_NAME]">Das cinzas às cinzas</Text>
<Text tag="[QUEST_QA04_DESC]">Você deve acompanhar Darkhunter enquanto ele retorna as cinzas de Liandra para sua casa em Maethelburg.</Text>
<Text tag="[QUEST_QD00_NAME]">Granito</Text>
<Text tag="[QUEST_QD00_DESC]">Você deve encontrar um pouco de granito para Drong comer.</Text>
<Text tag="[QUEST_QD01_NAME]">Rocha vulcânica</Text>
<Text tag="[QUEST_QD01_DESC]">Você deve viajar para o vulcão com Drong e ajudá-lo a encontrar uma saborosa rocha vulcânica. O Vulcão é o lar de muitos Elementais de Fogo.</Text>
<Text tag="[QUEST_QD02_NAME]">Arenito</Text>
<Text tag="[QUEST_QD02_DESC]">Você deve viajar até a praia em Tirianin para ajudar a encontrar arenito para Drong comer. A praia é guardada por Serpentes Marinhas.</Text>
<Text tag="[QUEST_QD03_NAME]">Diamante</Text>
<Text tag="[QUEST_QD03_DESC]">Você deve viajar até o Lago de Sangue para ajudar a encontrar diamantes para Drong comer. Os Anões Negros são ferozmente protetores de seus diamantes.</Text>
<Text tag="[QUEST_QK00_NAME]">Primeira Marcha</Text>
<Text tag="[QUEST_QK00_DESC]">Khalkus gostaria que você o ajudasse a encontrar parte de um dispositivo chamado Grande Máquina.</Text>
<Text tag="[QUEST_QK01_NAME]">Segunda Marcha</Text>
<Text tag="[QUEST_QK01_DESC]">Você deve ajudar Khalkus a encontrar a segunda parte da Grande Máquina.</Text>
<Text tag="[QUEST_QK02_NAME]">Terceira engrenagem</Text>
<Text tag="[QUEST_QK02_DESC]">Você deve ajudar Khalkus a encontrar a terceira peça da Grande Máquina.</Text>
<Text tag="[QUEST_QK04_NAME]">Quarta engrenagem</Text>
<Text tag="[QUEST_QK04_DESC]">Você deve ajudar Khalkus a reunir a quarta peça da Grande Máquina.</Text>
<Text tag="[QUEST_QK05_NAME]">Quinta engrenagem</Text>
<Text tag="[QUEST_QK05_DESC]">Você deve ajudar Khalkus a encontrar a quinta peça da Grande Máquina.</Text>
<Text tag="[QUEST_QK06_NAME]">Montagem necessária</Text>
<Text tag="[QUEST_QK06_DESC]">Você deve finalmente ajudar Khalkus a montar a Grande Máquina.</Text>
<Text tag="[QUEST_QP00_NAME]">O Tesouro de Patch</Text>
<Text tag="[QUEST_QP00_DESC]">Patch convida você para Hyaan para ver seu tesouro.</Text>
<Text tag="[QUEST_QP01_NAME]">Ganhos Ilícitos</Text>
<Text tag="[QUEST_QP01_DESC]">Rastreie o ladrão que roubou o tesouro de Patch.</Text>
<Text tag="[QUEST_QP02_NAME]">O Cofre</Text>
<Text tag="[QUEST_QP02_DESC]">Você deve viajar para Dhun-Kor com Khalkus e Patch para ajudar a construir um cofre para o tesouro de Patch.</Text>
<Text tag="[QUEST_QS00_NAME]">Mensagem Secreta</Text>
<Text tag="[QUEST_QS00_DESC]">A Princesa Serephine recebe uma mensagem secreta de um amigo em Enmouth pedindo ajuda. Você deve viajar para Enmouth para ajudar o amigo de Serephine.</Text>
<Text tag="[QUEST_QS01_NAME]">Casamento Shotgun</Text>
<Text tag="[QUEST_QS01_DESC]">Você deve viajar para The Trarg e resgatar a Princesa Serephine.</Text>
<Text tag="[QUEST_QS02_NAME]">Legião Imperial</Text>
<Text tag="[QUEST_QS02_DESC]">O Imperador Selentius enviou uma legião de Guardas Imperiais para procurar a Princesa Serephine e levá-la para casa em Enmouth. Pise com cautela.</Text>
<Text tag="[QUEST_QU00_NAME]">Era da Honra</Text>
<Text tag="[QUEST_QU00_DESC]">Lança Solar deseja falar com você sobre a batalha contra um Gigante de Gelo.</Text>
<Text tag="[QUEST_QU01_NAME]">Buscando a Morte</Text>
<Text tag="[QUEST_QU01_DESC]">Lança Solar deseja observar você lutando contra um Arboleth.</Text>
<Text tag="[QUEST_QU02_NAME]">Um Inimigo Digno</Text>
<Text tag="[QUEST_QU02_DESC]">Ajude Lança Solar a escolher o inimigo final que ele deseja enfrentar.</Text>

</TextLibrary>