<?xml version="1.0"?>
<TextLibrary>

<Text tag="[COMP_NDKH_NAME]">Syrus Darkhunter</Text>
<Text tag="[COMP_NDKH_DESC]">Darkhunter causa 10 pontos de dano a qualquer criatura morta-viva no início de uma batalha.</Text>
<Text tag="[COMP_NDKH_ACTV]">Mortos-vivos são minha especialidade. Vou enchê-los de flechas antes mesmo que cheguem até você.</Text>
<Text tag="[COMP_NDKH_DEPT]">Adeus então, amigo. Estarei perto de Gallia, nas Terras Fronteiriças, se precisar de minha ajuda.</Text>
<Text tag="[COMP_NDKH_GBYE]"></Text>
<Text tag="[COMP_NDKH_RACE]">Meio-elfo</Text>
<Text tag="[COMP_NDKH_GNDR]">Masculino</Text>
<Text tag="[COMP_NDKH_FLAV]">Syrus Darkhunter é um guerreiro misterioso das Terras Fronteiriças. Relativamente jovem, ele ganhou uma reputação assustadora como caçador de criaturas mortas-vivas. Ele é silencioso e pensativo, e não gosta de discutir seu passado.</Text>
<Text tag="[COMP_NDRO_NAME]">Drong</Text>
<Text tag="[COMP_NDRO_DESC]">Drong causa 10 pontos de dano a qualquer animal no início de uma batalha.</Text>
<Text tag="[COMP_NDRO_ACTV]">Yum yum yum. Drong vai dar uma mordida nessa criatura.</Text>
<Text tag="[COMP_NDRO_DEPT]">Tchau! Drong espera por você na Torre dele se precisar dele novamente.</Text>
<Text tag="[COMP_NDRO_GBYE]"></Text>
<Text tag="[COMP_NDRO_RACE]">Ogro</Text>
<Text tag="[COMP_NDRO_GNDR]">Masculino</Text>
<Text tag="[COMP_NDRO_FLAV]">Drong é um Ogro extremamente gordo com uma natureza notavelmente amigável, que nunca parece parar de comer. É bem possível que não haja nada nos Reinos de Etheria que Drong não tente devorar, se tiver meia chance.</Text>
<Text tag="[COMP_NELI_NAME]">Elistara</Text>
<Text tag="[COMP_NELI_DESC]">Elistara adiciona +10% de Resistência à Água contra oponentes Grandes.</Text>
<Text tag="[COMP_NELI_ACTV]">Afaste-se! Sou treinado para lutar contra criaturas grandes. Meu escudo protegerá você.</Text>
<Text tag="[COMP_NELI_DEPT]">Se você tem certeza de que não precisa de mim agora, esperarei seu retorno em Ylarie.</Text>
<Text tag="[COMP_NELI_GBYE]"></Text>
<Text tag="[COMP_NELI_RACE]">Alto Elfo</Text>
<Text tag="[COMP_NELI_GNDR]">Mulher</Text>
<Text tag="[COMP_NELI_FLAV]">Elistara é uma Alta Elfa Cavaleira Dragão. Como todo o seu povo, ela é séria e eficiente - uma companheira leal, mas uma inimiga perigosa.</Text>
<Text tag="[COMP_NFLI_NAME]">Tremular</Text>
<Text tag="[COMP_NFLI_DESC]">Tremular adiciona +10 à sua Resistência ao Ar ao lutar contra Voadores.</Text>
<Text tag="[COMP_NFLI_ACTV]">Esta criatura pode voar. Eu vou ajudar a mantê-lo longe de você!</Text>
<Text tag="[COMP_NFLI_DEPT]">Estarei de volta ao Reino dos Dragões se precisar de mim.</Text>
<Text tag="[COMP_NFLI_GBYE]"></Text>
<Text tag="[COMP_NFLI_RACE]">Dragão</Text>
<Text tag="[COMP_NFLI_GNDR]">Masculino</Text>
<Text tag="[COMP_NFLI_FLAV]">Flicker é um jovem Dragão Dourado, cujos pais desapareceram, junto com todos os outros Dragões do Reino dos Dragões. Flicker é perspicaz e frequentemente rude, mas se juntou ao grupo para ajudar a localizar sua família e amigos.</Text>
<Text tag="[COMP_NKHA_NAME]">Khalkus</Text>
<Text tag="[COMP_NKHA_DESC]">Khalkus adiciona +10 à sua Batalha ao lutar contra Cidadelas ou inimigos Mecânicos.</Text>
<Text tag="[COMP_NKHA_ACTV]">Ah, sim, eu sei como consertar isso. Posso ajudar você a lutar contra esse.</Text>
<Text tag="[COMP_NKHA_DEPT]">Adeus. Se você me quiser, estarei de volta na Passagem do Martelo esperando&apos; para vocês.</Text>
<Text tag="[COMP_NKHA_GBYE]"></Text>
<Text tag="[COMP_NKHA_RACE]">Anão</Text>
<Text tag="[COMP_NKHA_GNDR]">Masculino</Text>
<Text tag="[COMP_NKHA_FLAV]">Khalkus é um engenheiro anão das minas de Khaz-Agar. Ele é fascinado por todas as coisas mecânicas e frequentemente fala longamente sobre seus projetos atuais e planos futuros.</Text>
<Text tag="[COMP_NPAT_NAME]">Patch</Text>
<Text tag="[COMP_NPAT_DESC]">Patch tem 20% de chance de esfaquear um oponente pelas costas, causando 25 pontos de dano.</Text>
<Text tag="[COMP_NPAT_ACTV]">Surpresa!!! Diga olá ao meu amiguinho...</Text>
<Text tag="[COMP_NPAT_DEPT]">Você... você não me quer? Se mudar de ideia, esperarei por você em Hyaan.</Text>
<Text tag="[COMP_NPAT_GBYE]"></Text>
<Text tag="[COMP_NPAT_RACE]">Gnoll</Text>
<Text tag="[COMP_NPAT_GNDR]">Masculino</Text>
<Text tag="[COMP_NPAT_FLAV]">Patch é um Gnoll Ladrão louco e psicótico. Apesar de ser um pouco instável, ele é ferozmente leal àqueles que conhece e confia, talvez até um pouco superprotetor com eles.</Text>
<Text tag="[COMP_NSER_NAME]">Princesa Serephine</Text>
<Text tag="[COMP_NSER_DESC]">Serephine adiciona +10 à sua Batalha ao lutar contra oponentes do Bem.</Text>
<Text tag="[COMP_NSER_ACTV]">Permita-me encantar seu oponente. Eles não atacarão uma dama.</Text>
<Text tag="[COMP_NSER_DEPT]">Você foi gentil comigo e estou disposto a viajar mais. Esperarei por você em Bartonia.</Text>
<Text tag="[COMP_NSER_GBYE]"></Text>
<Text tag="[COMP_NSER_RACE]">Humano</Text>
<Text tag="[COMP_NSER_GNDR]">Feminino</Text>
<Text tag="[COMP_NSER_FLAV]">Serephine é a filha do Imperador Selentine, que você resgatou de um casamento arranjado com o Lorde Bárbaro, Trarg. Serephine é linda e charmosa, e sempre consegue fazer o que quer.</Text>
<Text tag="[COMP_NSUN_NAME]">Lança Solar</Text>
<Text tag="[COMP_NSUN_DESC]">Lança Solar adiciona +10 ao Mana Vermelho ao lutar contra Minotauros.</Text>
<Text tag="[COMP_NSUN_ACTV]">O fogo é seu maior aliado ao lutar contra um Minotauro!</Text>
<Text tag="[COMP_NSUN_DEPT]">Adeus, jovem guerreiro, esperarei por você no Templo Chifrudo.</Text>
<Text tag="[COMP_NSUN_GBYE]"></Text>
<Text tag="[COMP_NSUN_RACE]">Minotauro</Text>
<Text tag="[COMP_NSUN_GNDR]">Masculino</Text>
<Text tag="[COMP_NSUN_FLAV]">Lança Solar é um velho e sábio Minotauro Firewalker, designado a você por seu líder, Tauron Flamebite. Embora ele não seja mais o guerreiro que já foi, Sunspear é sábio e conhecedor dos caminhos dos Reinos da Guerra.</Text>
<Text tag="[COMP_NSUS_NAME]">Espírito de Sunspear</Text>
<Text tag="[COMP_NSUS_DESC]">Espírito de Sunspear adiciona +10 ao Mana Vermelho ao lutar contra Mortos-vivos ou Minotauros.</Text>
<Text tag="[COMP_NSUS_ACTV]">Eu vi o reino além. Deixe-me ajudá-lo contra esse inimigo.</Text>
<Text tag="[COMP_NSUS_DEPT]">Adeus, jovem guerreiro, Meu espírito esperará por você no Templo Chifrudo.</Text>
<Text tag="[COMP_NSUS_GBYE]"></Text>
<Text tag="[COMP_NSUS_RACE]">Espírito Minotauro</Text>
<Text tag="[COMP_NSUS_GNDR]">Masculino</Text>
<Text tag="[COMP_NSUS_FLAV]">Lança Solar era um velho e sábio Minotauro Andarilho do Fogo. Ele alcançou grande honra sendo morto em batalha contra Ragnar e seu espírito agora retornou para ajudar você.</Text>
<Text tag="[COMP_NWIN_NAME]">Inverno</Text>
<Text tag="[COMP_NWIN_DESC]">Inverno reduz pela metade o mana inicial de qualquer oponente cuja Maestria em Fogo seja 15 ou superior.</Text>
<Text tag="[COMP_NWIN_ACTV]">Esta criatura nasceu do fogo. Meu hálito gelado drenará o mana deles!</Text>
<Text tag="[COMP_NWIN_DEPT]">Eu retornarei para minha matilha. Se precisar de mim, posso ser encontrado perto de Tirianin.</Text>
<Text tag="[COMP_NWIN_GBYE]"></Text>
<Text tag="[COMP_NWIN_RACE]">Lobo</Text>
<Text tag="[COMP_NWIN_GNDR]">Macho</Text>
<Text tag="[COMP_NWIN_FLAV]">Lobos de inverno são uma raça rara de lobo encontrada apenas na Tundra do Norte. Eles são quase sempre líderes de matilha e mestres da caça. Seu hálito gelado pode retardar um inimigo em seu caminho.</Text>

</TextLibrary>