<?xml version="1.0"?>
<TextLibrary>

<Text tag="[MONSTER_MARB_NAME]">Arboleth</Text>
<Text tag="[MONSTER_MARB_DESC]">Arboleths são criaturas violentas e irracionais do caos. Eles absorvem energia de magias inimigas para se curar. Eles também podem usar a magia Consume Mana para dar poder à magia Chaos Bolt.</Text>
<Text tag="[MONSTER_MARB_CAPT]">Você capturou um Arboleth. Depois de construir uma Torre de Mago em sua capital, você poderá aprender as magias Consume Mana e Chaos Bolt com esta criatura.</Text>
<Text tag="[MONSTER_MARK_NAME]">Arkliche</Text>
<Text tag="[MONSTER_MARK_DESC]">Arkliches, assim como Liches, têm habilidades e itens para criar Caveiras. Eles também têm alta Resistência ao Fogo e podem usar a magia Soul Swap para trocar mana com seu oponente. Além disso, Arkliches têm itens que podem reduzir seus Pontos de Experiência.</Text>
<Text tag="[MONSTER_MARK_CAPT]">Você capturou um Arkliche. Depois de construir uma Torre de Mago em sua capital, você poderá aprender a magia Troca de Almas com esta criatura.</Text>
<Text tag="[MONSTER_MBAN_NAME]">Lord Bane (Chefe)</Text>
<Text tag="[MONSTER_MBAN_DESC]">Lord Bane é imensamente poderoso. Ele tem magias que podem destruir Mana Gems e melhorar suas habilidades, enquanto seus itens aumentam seu poder com base nessas habilidades.</Text>
<Text tag="[MONSTER_MBAN_CAPT]"></Text>
<Text tag="[MONSTER_MBAT_NAME]">Morcego Gigante</Text>
<Text tag="[MONSTER_MBAT_DESC]">Morcego Gigante é capaz de Swoop, drenando metade do seu Mana Amarelo.</Text>
<Text tag="[MONSTER_MBAT_CAPT]">Você capturou um Morcego Gigante. Depois de construir uma Torre de Mago em sua capital, você poderá aprender a magia Swoop desta criatura.</Text>
<Text tag="[MONSTER_MCEN_NAME]">Centauro</Text>
<Text tag="[MONSTER_MCEN_DESC]">O Centauro não só pode atropelar você (causando metade de seu Mana Verde em dano), mas ele também tem uma habilidade especial de Arco e Flecha que lhe permite causar dano igual ao SEU Mana Amarelo, então não economize muito!</Text>
<Text tag="[MONSTER_MCEN_CAPT]">Você capturou um Centauro. Depois de construir uma Torre de Mago em sua capital, você poderá aprender os feitiços Atropelar e Arco e Flecha com esta criatura.</Text>
<Text tag="[MONSTER_MCIT_NAME]">Cidadela</Text>
<Text tag="[MONSTER_MCIT_DESC]">Uma Cidadela deve ser combatida como um monstro normal, mas se você for vitorioso, adicione-a ao seu Reino. Cidadelas são muito poderosas e levam algum tempo para serem derrotadas.</Text>
<Text tag="[MONSTER_MCIT_CAPT]">N/A</Text>
<Text tag="[MONSTER_MCTP_NAME]">Catapulta</Text>
<Text tag="[MONSTER_MCTP_DESC]">A Catapulta tem a habilidade Sitiar, que permite que ela lance mísseis explosivos em lugares aleatórios na grade.</Text>
<Text tag="[MONSTER_MCTP_CAPT]">Você capturou uma Catapulta. Depois de construir uma Torre de Mago em sua capital, você poderá aprender a habilidade de Sitiar com ela.</Text>
<Text tag="[MONSTER_MDDW_NAME]">Anão Negro</Text>
<Text tag="[MONSTER_MDDW_DESC]">Anões Negros são extremamente astutos. Eles não só podem duplicar seus itens, mas também podem anexar Bombas de Fogo ao seu personagem que explodem se seu Mana Vermelho estiver muito alto.</Text>
<Text tag="[MONSTER_MDDW_CAPT]">Você capturou um Anão Negro. Depois de construir uma Torre de Mago em sua capital, você poderá aprender as magias Bomba de Fogo e Canhão de Chamas com esta criatura.</Text>
<Text tag="[MONSTER_MDGG_NAME]">Dugog (Chefe)</Text>
<Text tag="[MONSTER_MDGG_DESC]">Além de ter as habilidades de um Ogro comum, a Cabeça Extra de Dugog lhe dá outra chance quando ele coleta Ouro. Sua clava é muito perigosa e causa grandes quantidades de dano aleatoriamente.</Text>
<Text tag="[MONSTER_MDGG_CAPT]">-</Text>
<Text tag="[MONSTER_MDOO_NAME]">Cavaleiro da Perdição</Text>
<Text tag="[MONSTER_MDOO_DESC]">Cavaleiros da Perdição são capazes de criar Gemas Verdes com a magia Enterro e então usar seu Mana Verde para causar dano em seus oponentes. Eles também podem usar todo o seu Mana Verde para atacar inimigos com a magia Espada de Bane.</Text>
<Text tag="[MONSTER_MDOO_CAPT]">Você capturou um Cavaleiro da Perdição. Depois de construir uma Torre de Mago em sua capital, você poderá aprender as magias Espada de Bane e Enterro com esta criatura.</Text>
<Text tag="[MONSTER_MDRB_NAME]">Dragão de Gelo</Text>
<Text tag="[MONSTER_MDRB_DESC]">Dragões de Gelo podem causar grandes quantidades de dano. Eles Sopram Gelo, que causa dano igual ao seu Mana Azul. Eles também podem atordoar inimigos com seu Buffet de Asas.</Text>
<Text tag="[MONSTER_MDRB_CAPT]">Você capturou um Dragão de Gelo. Depois de construir uma Torre de Mago em sua capital, você poderá aprender a magia Canalizar Água com esta criatura.</Text>
<Text tag="[MONSTER_MDRG_NAME]">Dragão do Pântano</Text>
<Text tag="[MONSTER_MDRG_DESC]">Dragões do Pântano podem causar grandes quantidades de dano. Eles Sopram Veneno, que causa dano igual ao seu Mana Verde e causa Veneno. Eles também podem atordoar inimigos com seu Buffet de Asas.</Text>
<Text tag="[MONSTER_MDRG_CAPT]">Você capturou um Dragão do Pântano. Depois de construir uma Torre de Mago em sua capital, você poderá aprender a magia Canalizar Terra com esta criatura.</Text>
<Text tag="[MONSTER_MDRR_NAME]">Dragão de Chamas</Text>
<Text tag="[MONSTER_MDRR_DESC]">Dragões de Chamas podem causar grandes quantidades de dano. Eles Respiram Fogo, que causa dano igual ao seu Mana Vermelho. Eles também podem atordoar inimigos com seu Buffet de Asas.</Text>
<Text tag="[MONSTER_MDRR_CAPT]">Você capturou um Dragão de Chamas. Depois de construir uma Torre de Mago em sua capital, você poderá aprender a magia Canalizar Fogo com esta criatura.</Text>
<Text tag="[MONSTER_MDRU_NAME]">Dragão Morto-Vivo</Text>
<Text tag="[MONSTER_MDRU_DESC]">Dragões Mortos-Vivos podem causar grandes quantidades de dano. Eles respiram peste, que causa dano igual ao seu mana amarelo e causa doença. Eles também podem atordoar os inimigos com seu Wing Buffet.</Text>
<Text tag="[MONSTER_MDRU_CAPT]">Você capturou um dragão morto-vivo. Depois de construir uma torre de mago em sua capital, você poderá aprender a magia Canalizar ar com esta criatura.</Text>
<Text tag="[MONSTER_MDSP_NAME]">Aranha dragão</Text>
<Text tag="[MONSTER_MDSP_DESC]">Além de infligir veneno, que pode drenar lentamente os pontos de vida, as aranhas dragão também podem lançar teias em seus oponentes e respirar fogo neles.</Text>
<Text tag="[MONSTER_MDSP_CAPT]">A aranha dragão é uma montaria lenta. Ele lhe dá a magia Breathe Fire e aumenta sua Fire Mastery em +2 (+1 a mais a cada 2 níveis).</Text>
<Text tag="[MONSTER_MELG_NAME]">Guarda Élfica</Text>
<Text tag="[MONSTER_MELG_DESC]">Guardas Élficas se tornam perigosas, causando dano extra, se seu Mana Verde ficar alto. Elas também podem conjurar várias magias da natureza, incluindo Entangle e Gemberry.</Text>
<Text tag="[MONSTER_MELG_CAPT]">Você capturou um Eleven Guard. Depois de construir uma Torre de Mago em sua capital, você poderá aprender as magias Entangle e Gemberry com ele.</Text>
<Text tag="[MONSTER_MFEL_NAME]">Elemental de Fogo</Text>
<Text tag="[MONSTER_MFEL_DESC]">O Elemental de Fogo não só pode usar a Parede de Fogo para se proteger de danos, mas também pode drenar seu Mana Vermelho e usá-lo para cura.</Text>
<Text tag="[MONSTER_MFEL_CAPT]">Você capturou um Elemental de Fogo. Depois de construir uma Torre de Mago em sua capital, você poderá aprender as magias Sifão de Fogo e Parede de Fogo com ele.</Text>
<Text tag="[MONSTER_MFGI_NAME]">Gigante de Gelo</Text>
<Text tag="[MONSTER_MFGI_DESC]">Gigantes de Gelo podem usar suas habilidades especiais para aumentar o número de Gemas Azuis em jogo. Além disso, o dano deles aumenta com o número de Blue Gems, então tome cuidado para não deixar muitas aparecerem!</Text>
<Text tag="[MONSTER_MFGI_CAPT]">Você capturou um Frost Giant. Depois de construir uma Mage Tower na sua capital, você poderá aprender os feitiços Freeze e Frostbite com ele.</Text>
<Text tag="[MONSTER_MGNL_NAME]">Gnoll</Text>
<Text tag="[MONSTER_MGNL_DESC]">Um único Gnoll é bem fraco, mas conforme o combate avança ele vai ficando mais e mais forte, gradualmente chamando seu bando toda vez que ganha Experience ou Gold.</Text>
<Text tag="[MONSTER_MGNL_CAPT]">Você capturou um Gnoll. Depois de construir uma Torre de Mago em sua capital, você poderá aprender a magia Sentir Sangue com esta criatura.</Text>
<Text tag="[MONSTER_MGOB_NAME]">Goblin</Text>
<Text tag="[MONSTER_MGOB_DESC]">Goblins podem se Esconder no meio do combate. Um oponente escondido causa dano dobrado quando acerta você. O Goblin permanece escondido até que você o cause dano.</Text>
<Text tag="[MONSTER_MGOB_CAPT]">Você capturou um Goblin. Depois de construir uma Torre de Mago em sua capital, você poderá aprender a magia Esconder-se com esta criatura.</Text>
<Text tag="[MONSTER_MGRI_NAME]">Griffon</Text>
<Text tag="[MONSTER_MGRI_DESC]">Grifos não só podem converter todas as Gemas Verdes e Azuis em Amarelas, mas também podem usar sua habilidade Mergulho Mortal para infligir dano igual ao número de Gemas Amarelas em jogo.</Text>
<Text tag="[MONSTER_MGRI_CAPT]">O Griffon é uma montaria voadora rápida. Ele lhe dá a magia Mergulho Mortal e aumenta sua Maestria Aérea em +2 (+1 a mais a cada 2 níveis).</Text>
<Text tag="[MONSTER_MGSH_NAME]">Gobshooter</Text>
<Text tag="[MONSTER_MGSH_DESC]">O Gobshooter não apenas Sitia como uma Catapulta normal, mas também Arremessa Goblins em seus inimigos. Um Goblin atinge uma gema aleatória, a destrói e então dá um efeito adicional de 20 vezes.</Text>
<Text tag="[MONSTER_MGSH_CAPT]">Você capturou um Gobshooter. Depois de construir uma Torre de Mago em sua capital, você poderá aprender a habilidade Hurl Goblin com ela.</Text>
<Text tag="[MONSTER_MGSP_NAME]">Aranha Gigante</Text>
<Text tag="[MONSTER_MGSP_DESC]">Além de infligir Veneno, que pode drenar Pontos de Vida lentamente, Aranhas Gigantes também podem usar uma Teia que pode prender seus oponentes por um número de turnos.</Text>
<Text tag="[MONSTER_MGSP_CAPT]">A Aranha Gigante é uma montaria lenta. Ela lhe dá a magia Teia e aumenta sua habilidade de Batalha em +1 (+1 a mais a cada 3 níveis).</Text>
<Text tag="[MONSTER_MGUU_NAME]">Gruulkar (Chefe)</Text>
<Text tag="[MONSTER_MGUU_DESC]">Além de ter as habilidades de um Lorde Orc comum, Gruulkar tem um escudo que aumenta sua habilidade de Batalha toda vez que ele é atingido. Não só isso, mas seu Grande Machado lhe dá turnos extras ao causar dano.</Text>
<Text tag="[MONSTER_MGUU_CAPT]">-</Text>
<Text tag="[MONSTER_MGWA_NAME]">Vespa Gigante</Text>
<Text tag="[MONSTER_MGWA_DESC]">Vespas Gigantes são muito perigosas. Seu ataque de Ferrão Mortal Venenos e causa dano massivo, enquanto elas também podem invocar um Enxame para aumentar seu Moral e Pontos de Vida.</Text>
<Text tag="[MONSTER_MGWA_CAPT]">Você capturou uma Vespa Gigante. Depois de construir uma Torre de Mago em sua capital, você poderá aprender a magia Enxame com ele.</Text>
<Text tag="[MONSTER_MHAR_NAME]">Harpia</Text>
<Text tag="[MONSTER_MHAR_DESC]">As Harpias não só podem atacar, drenando metade do seu Mana Amarelo, mas também podem usar a magia Encantamento, que destrói todos os Crânios em jogo e dá a eles um ponto de Cura para cada um destruído.</Text>
<Text tag="[MONSTER_MHAR_CAPT]">Você capturou uma Harpia. Depois de construir uma Torre de Mago em sua capital, você poderá aprender a magia Encantamento com esta criatura.</Text>
<Text tag="[MONSTER_MHGI_NAME]">Gigante da Colina</Text>
<Text tag="[MONSTER_MHGI_DESC]">Gigantes da Colina podem Bater! em você, causando 10 pontos de dano direto, ou podem Pisar! que destrói todas as Gemas Verdes e faz com que você perca uma vez.</Text>
<Text tag="[MONSTER_MHGI_CAPT]">Você capturou um Gigante da Colina. Depois de construir uma Torre de Mago em sua capital, você poderá aprender os feitiços Thump! e Stomp! desta criatura.</Text>
<Text tag="[MONSTER_MIGO_NAME]">Golem de Ferro</Text>
<Text tag="[MONSTER_MIGO_DESC]">A Pele de Ferro e os Punhos de Ferro desses Golems os tornam muito difíceis de causar dano e muito difíceis de lutar. O feitiço Ataque de Ferro deles usa grandes quantidades de Mana Verde para explodir todas as Gemas Verdes.</Text>
<Text tag="[MONSTER_MIGO_CAPT]">Você capturou um Golem de Ferro. Depois de construir uma Torre de Mago em sua capital, você poderá aprender a magia Ataque de Ferro desta criatura.</Text>
<Text tag="[MONSTER_MIMG_NAME]">Guarda Imperial</Text>
<Text tag="[MONSTER_MIMG_DESC]">Guardas Imperiais podem chamar Reforços, usando Moedas de Ouro para se curarem em combate. Eles também podem Impulsar em uma única Gema para destruí-la.</Text>
<Text tag="[MONSTER_MIMG_CAPT]">Você capturou um Guarda Imperial. Depois de construir uma Torre de Mago em sua capital, você poderá aprender a magia Reforços com ele.</Text>
<Text tag="[MONSTER_MIMP_NAME]">Imp</Text>
<Text tag="[MONSTER_MIMP_DESC]">O Imp tem uma série de magias irritantes que incluem as habilidades de transformar gemas em vermelho, drenar seu Mana e até mesmo causar dano direto.</Text>
<Text tag="[MONSTER_MIMP_CAPT]">Você capturou um Imp. Depois de construir uma Torre de Mago em sua capital, você poderá aprender as magias Queimar, Provocar e Zapar com esta criatura.</Text>
<Text tag="[MONSTER_MKNI_NAME]">Cavaleiro</Text>
<Text tag="[MONSTER_MKNI_DESC]">Os cavaleiros podem usar Thrust em uma única grade escolhida no tabuleiro, destruindo uma gema. Eles também podem invocar o poder do Direito Divino para destruir todas as Estrelas Púrpuras em jogo.</Text>
<Text tag="[MONSTER_MKNI_CAPT]">Você capturou um Cavaleiro. Depois de construir uma Torre de Mago em sua capital, você poderá aprender as magias Thrust e Divine Right com ele.</Text>
<Text tag="[MONSTER_MLIA_NAME]">Liandra (Chefe)</Text>
<Text tag="[MONSTER_MLIA_DESC]">Liandra, como uma Arkliche, tem as magias Death Gaze e Soul Swap, além de uma alta Resistência ao Fogo. Ela também tem a habilidade de conjurar Charm (para se curar) e Chaos Bolt (para dano direto).</Text>
<Text tag="[MONSTER_MLIA_CAPT]"></Text>
<Text tag="[MONSTER_MLIC_NAME]">Liche</Text>
<Text tag="[MONSTER_MLIC_DESC]">Liches - com seus itens e magias - são propensos a criar Caveiras por toda a grade. Eles também podem usar seu Mana Verde para conjurar Olhar da Morte, que reduz seus Pontos de Vida pela metade.</Text>
<Text tag="[MONSTER_MLIC_CAPT]">Você capturou um Liche. Depois de construir uma Torre de Mago em sua cidadela, você poderá aprender os feitiços Olhar da Morte e Despertar os Mortos com esta criatura.</Text>
<Text tag="[MONSTER_MMCH_NAME]">Mechataur (Chefe)</Text>
<Text tag="[MONSTER_MMCH_DESC]">Além de ter as habilidades de um Minotauro comum, o Mechataur pode Energizar, curando grandes quantidades de dano, e também pode usar seu Machado Mecânico para obter turnos extras ao causar dano.</Text>
<Text tag="[MONSTER_MMCH_CAPT]">-</Text>
<Text tag="[MONSTER_MMED_NAME]">Medusa</Text>
<Text tag="[MONSTER_MMED_DESC]">Além de infligir Veneno e transformar Gemas Verdes em Caveiras, uma Medusa é capaz de usar seu Mana Verde para Paralisar você, fazendo com que você perca 2 turnos.</Text>
<Text tag="[MONSTER_MMED_CAPT]">Você capturou uma Medusa. Depois de construir uma Torre de Mago em sua capital, você poderá aprender os feitiços Olhar de Pedra e Petrificar com esta criatura.</Text>
<Text tag="[MONSTER_MMGO_NAME]">Minogoth (Chefe)</Text>
<Text tag="[MONSTER_MMGO_DESC]">Minogoth é um Minotauro Cavaleiro da Perdição. Além de poder atacar como um touro e manipular caveiras como uma criatura morta-viva, ele também destrói todas as estrelas roxas sempre que combina 4 ou 5 de um tipo.</Text>
<Text tag="[MONSTER_MMGO_CAPT]"></Text>
<Text tag="[MONSTER_MMIK_NAME]">Rei Minotauro</Text>
<Text tag="[MONSTER_MMIK_DESC]">Além da habilidade simples de causar grandes quantidades de dano, os Reis Minotauros são capazes de usar o feitiço Fúria Berserk para transformar Gemas Vermelhas em Caveiras.</Text>
<Text tag="[MONSTER_MMIK_CAPT]">Você capturou um Rei Minotauro. Depois de construir uma Torre de Mago em sua capital, você poderá aprender a magia Fúria Berserk com esta criatura.</Text>
<Text tag="[MONSTER_MMIN_NAME]">Minotauro</Text>
<Text tag="[MONSTER_MMIN_DESC]">Os Minotauros não só têm um Grande Machado que aumenta seu dano e dá a eles turnos extras, mas também podem Investir, destruindo uma fileira inteira de gemas.</Text>
<Text tag="[MONSTER_MMIN_CAPT]">Você capturou um Minotauro. Depois de construir uma Torre de Mago em sua capital, você poderá aprender a magia Investida! com esta criatura.</Text>
<Text tag="[MONSTER_MNEC_NAME]">Necromante</Text>
<Text tag="[MONSTER_MNEC_DESC]">Necromantes são difíceis de lutar porque eles são especialistas em drenar suas Reservas de Mana. Eles também podem usar a magia Bone Avatar para aumentar sua habilidade de Batalha.</Text>
<Text tag="[MONSTER_MNEC_CAPT]">Você capturou um Necromante. Depois de construir uma Torre de Mago em sua capital, você poderá aprender as magias Raio Negro e Avatar de Osso com esta criatura.</Text>
<Text tag="[MONSTER_MOGM_NAME]">Mago Ogro</Text>
<Text tag="[MONSTER_MOGM_DESC]">Além de causar grandes quantidades de dano, os Magos Ogros são capazes de criar Wildcards aleatoriamente entre as gemas. Seus itens também ajudam a gerar Mana e criar +5 Caveiras.</Text>
<Text tag="[MONSTER_MOGM_CAPT]">Você capturou um Mago Ogro. Depois de construir uma Torre de Mago em sua capital, você poderá aprender o Thump! e magias de Magia Selvagem desta criatura.</Text>
<Text tag="[MONSTER_MOGR_NAME]">Ogro</Text>
<Text tag="[MONSTER_MOGR_DESC]">Os ogros usam seus Tacos Espinhosos para gerar Mana Vermelho. Eles então usam esse Mana Vermelho para conjurar Thump! e causar dano aos seus oponentes.</Text>
<Text tag="[MONSTER_MOGR_CAPT]">Você capturou um Ogro. Depois de construir uma Torre de Mago na sua capital, você poderá aprender o Thump! magia desta criatura.</Text>
<Text tag="[MONSTER_MOLO_NAME]">Lorde Orc</Text>
<Text tag="[MONSTER_MOLO_DESC]">Lordes Orc não só podem ficar Enfurecidos como Orcs normais, mas também podem Atordoar seus oponentes com uma Cabeçada e Chamar a Horda, aumentando seus Pontos de Mana e Vida.</Text>
<Text tag="[MONSTER_MOLO_CAPT]">Você capturou um Lorde Orc. Depois de construir uma Torre de Mago em sua capital, você poderá aprender as magias Cabeçada e Chamar a Horda desta criatura.</Text>
<Text tag="[MONSTER_MORC_NAME]">Orc</Text>
<Text tag="[MONSTER_MORC_DESC]">Orcs podem usar seu Mana Vermelho para ficarem Enfurecidos. Um oponente Enfurecido tem sua habilidade de Batalha aumentada e causa mais dano.</Text>
<Text tag="[MONSTER_MORC_CAPT]">Você capturou um Orc. Depois de construir uma Torre de Mago em sua capital, você poderá aprender a magia Enfurecer com esta criatura.</Text>
<Text tag="[MONSTER_MRAT_NAME]">Rato Gigante</Text>
<Text tag="[MONSTER_MRAT_DESC]">Os Ratos não só podem Catar todo o Ouro em jogo, mas também podem infligir Doença. Doença é um efeito de status que dura um número de turnos e reduz automaticamente seu Mana a cada turno.</Text>
<Text tag="[MONSTER_MRAT_CAPT]">O Rato Gigante é uma montaria lenta. Ele lhe dá a magia Rabid Bite e aumenta sua habilidade Cunning em +1 (+1 a mais a cada 4 níveis).</Text>
<Text tag="[MONSTER_MRAX_NAME]">Red-Axe (Chefe)</Text>
<Text tag="[MONSTER_MRAX_DESC]">Além de ter as habilidades de um Minotauro comum, Red-Axe tem um poderoso machado mágico e uma magia que lhe permite arremessá-lo.</Text>
<Text tag="[MONSTER_MRAX_CAPT]">-</Text>
<Text tag="[MONSTER_MSCO_NAME]">Scorpion</Text>
<Text tag="[MONSTER_MSCO_DESC]">Os Scorpions não só podem Envenenar você, mas também podem se Esconder. Criaturas escondidas causam dano dobrado e permanecem escondidas até que elas próprias sofram algum dano.</Text>
<Text tag="[MONSTER_MSCO_CAPT]">O Scorpion é uma montaria lenta. Ele lhe dá a magia Hide e aumenta sua Maestria da Terra em +1 (+1 a mais a cada 3 níveis).</Text>
<Text tag="[MONSTER_MSKE_NAME]">Esqueleto</Text>
<Text tag="[MONSTER_MSKE_DESC]">Esqueletos não só podem drenar seu Mana com sua magia Chill Touch, mas também podem Wake the Dead, transformando Caveiras comuns em Caveiras +5.</Text>
<Text tag="[MONSTER_MSKE_CAPT]">Você capturou um Esqueleto. Depois de construir uma Torre de Mago em sua capital, você poderá aprender as magias Chill Touch e Wake the Dead com esta criatura.</Text>
<Text tag="[MONSTER_MSKT_NAME]">Esquelotauro</Text>
<Text tag="[MONSTER_MSKT_DESC]">Esquelotauros podem atacar como um Minotauro e drenar Mana e criar Caveiras Vermelhas como um Esqueleto. Eles também podem drenar seu Mana Verde com a magia Bone Strike.</Text>
<Text tag="[MONSTER_MSKT_CAPT]">Você capturou um Esquelotauro. Depois de construir uma Torre de Mago em sua capital, você poderá aprender a magia Bone Strike com esta criatura.</Text>
<Text tag="[MONSTER_MSSP_NAME]">Serpente Marinha</Text>
<Text tag="[MONSTER_MSSP_DESC]">Serpentes Marinhas podem Submergir, dobrando seu Mana Azul. Elas podem usar este Mana para Cuspir Veneno que Cega e Envenena seus inimigos (deixando o inimigo incapaz de conjurar magias e perdendo Pontos de Vida lentamente).</Text>
<Text tag="[MONSTER_MSSP_CAPT]">Você capturou uma Serpente Marinha. Depois de construir uma Torre de Mago em sua capital, você poderá aprender os feitiços Spit Poison e Submerge dessa criatura.</Text>
<Text tag="[MONSTER_MSWO_NAME]">Sandworm</Text>
<Text tag="[MONSTER_MSWO_DESC]">Os Sandworms não só podem se esconder (causando dano dobrado enquanto estão escondidos), mas também têm uma combinação desagradável de habilidades. Eles usam Sinkhole para aumentar seu Mana Verde, então Swallow Whole, que causa dano a você com base em seu Mana Verde!</Text>
<Text tag="[MONSTER_MSWO_CAPT]">O Sandworm é uma montaria lenta. Ele lhe dá a magia Swallow Whole e aumenta sua Maestria da Terra em +2 (+1 a mais a cada 2 níveis).</Text>
<Text tag="[MONSTER_MTHF_NAME]">Ladrão</Text>
<Text tag="[MONSTER_MTHF_DESC]">Os Ladrões não só podem realizar um Ataque Furtivo, causando pequenas quantidades de dano e não terminando seu turno, mas também podem Roubar seu Ouro conquistado com muito esforço.</Text>
<Text tag="[MONSTER_MTHF_CAPT]">Você capturou um Ladrão. Depois de construir uma Torre de Mago em sua capital, você poderá aprender as magias Ataque Furtivo e Roubo com ele.</Text>
<Text tag="[MONSTER_MTRO_NAME]">Troll</Text>
<Text tag="[MONSTER_MTRO_DESC]">Os Trolls podem usar seu Mana Azul para regenerar Pontos de Vida. Enquanto tiver Mana suficiente, um Troll pode se Regenerar quantas vezes quiser em seu turno.</Text>
<Text tag="[MONSTER_MTRO_CAPT]">Você capturou um Troll. Depois de construir uma Torre de Mago em sua capital, você poderá aprender a magia Regenerar com esta criatura.</Text>
<Text tag="[MONSTER_MTUT_NAME]">Boneco de Prática</Text>
<Text tag="[MONSTER_MTUT_DESC]">O Boneco de Prática é o oponente mais fácil de lutar, já que não oferece resistência.</Text>
<Text tag="[MONSTER_MTUT_CAPT]">Não faz muito sentido capturar um boneco de prática, já que ele não pode lhe ensinar nenhuma magia.</Text>
<Text tag="[MONSTER_MVBT_NAME]">Morcego Vampiro</Text>
<Text tag="[MONSTER_MVBT_DESC]">Morcego Vampiro não só pode Voar sobre você, drenando metade do seu Mana Amarelo, mas também pode drenar seus Pontos de Vida e adicionar até 5 pontos ao seu próprio total de Vida.</Text>
<Text tag="[MONSTER_MVBT_CAPT]">Você capturou um Morcego Vampiro. Depois de construir uma Torre de Mago em sua capital, você poderá aprender a magia Vampirismo com esta criatura.</Text>
<Text tag="[MONSTER_MVGI_NAME]">Gigante de Fogo</Text>
<Text tag="[MONSTER_MVGI_DESC]">Gigantes de Fogo podem usar Conflagração para aumentar o número de Gemas Vermelhas em jogo. Eles podem então usar suas magias Lâmina de Fogo e Chuva de Fogo para que essas gemas aumentem o dano!</Text>
<Text tag="[MONSTER_MVGI_CAPT]">Você capturou um Gigante de Fogo. Depois de construir uma Torre de Mago em sua capital, você poderá aprender as magias Chuva de Fogo e Conflagração com ele.</Text>
<Text tag="[MONSTER_MWIG_NAME]">Wight</Text>
<Text tag="[MONSTER_MWIG_DESC]">Wights podem drenar Mana com suas magias e suas lâminas de Wight malignas. Eles podem usar um pouco desse Mana drenado para conjurar Força Espectral, que congela os inimigos no lugar.</Text>
<Text tag="[MONSTER_MWIG_CAPT]">Você capturou um Wight. Depois de construir uma Torre de Mago em sua capital, você poderá aprender as magias Toque Gelado e Força Espectral com esta criatura.</Text>
<Text tag="[MONSTER_MWLF_NAME]">Lobo</Text>
<Text tag="[MONSTER_MWLF_DESC]">Lobos podem infligir Doença com sua Mordida Raivosa (drenando lentamente seu Mana). Eles também podem Uivar, que inflige Medo por 5 turnos (reduzindo todas as suas habilidades pela metade).</Text>
<Text tag="[MONSTER_MWLF_CAPT]">O Lobo é uma montaria rápida. Ele lhe dá a magia Howl e aumenta sua Water Mastery em +1 (+1 a mais a cada 3 níveis).</Text>
<Text tag="[MONSTER_MWRI_NAME]">Wolfrider</Text>
<Text tag="[MONSTER_MWRI_DESC]">Wolfriders combinam as habilidades de Orcs e Lobos. Eles Uivam para infligir Medo (reduzindo habilidades pela metade), Mordem para infligir Doenças e também podem ficar Enfurecidos, aumentando sua habilidade de Batalha.</Text>
<Text tag="[MONSTER_MWRI_CAPT]">Você capturou um Wolfrider. Depois de construir uma Torre de Mago em sua capital, você poderá aprender a magia Enrage desta criatura.</Text>
<Text tag="[MONSTER_MWYV_NAME]">Wyvern</Text>
<Text tag="[MONSTER_MWYV_DESC]">Wyverns infligem um Veneno particularmente desagradável, drenando seus Pontos de Vida. Eles também podem usar a magia Rend, que causa dano sem terminar o turno.</Text>
<Text tag="[MONSTER_MWYV_CAPT]">O Wyvern é uma montaria voadora de velocidade média. Ele lhe dá a magia Rend e aumenta sua habilidade de Batalha em +2 (+1 a mais a cada 2 níveis).</Text>
<Text tag="[MONSTER_MZOM_NAME]">Zumbi</Text>
<Text tag="[MONSTER_MZOM_DESC]">Zumbis podem infligir Doença, que drenará seu Mana a cada turno. Eles também podem Comer Crânios, ganhando +1 em sua habilidade de Batalha para cada Crânio devorado.</Text>
<Text tag="[MONSTER_MZOM_CAPT]">Você capturou um Zumbi. Depois de construir uma Torre de Mago em sua capital, você poderá aprender a magia Comer Crânios com esta criatura.</Text>

</TextLibrary>