<?xml version="1.0"?>
<TextLibrary>

<Text tag="[EVELINETHEWISE]">Eveline, a Sábia</Text>

<Text tag="[MAINMENU_HEADING]">Saudações, Senhor da Guerra</Text>
<Text tag="[MAINMENU_TEXT]">Meu nome é Eveline, a Sábia, e você seria sábio em ouvir minhas palavras enquanto viaja pelos Reinos de Etheria. \n Se você tolamente deseja ignorar meu conselho, tudo o que precisa fazer é selecionar o botão &quot;Ocultar&quot; no canto inferior esquerdo da tela.</Text>
<Text tag="[MAINMENU_GP_TEXT]">Meu nome é Eveline, a Sábia, e você seria sábio em ouvir minhas palavras enquanto viaja pelos Reinos de Etheria. \n Se você tolamente deseja ignorar meu conselho, precisará desativar o Tutorial no menu Configurações.</Text>

<Text tag="[MAINMENU2_HEADING]">Começando</Text>
<Text tag="[MAINMENU2_TEXT]">Tenho muitas perguntas para você, e em breve você responderá a todas elas. \n Então, vamos começar esta jornada selecionando o botão &quot;Nova Missão&quot; no canto superior direito da tela.</Text>

<Text tag="[CREATEHERO_HEADING]">Criando um Herói</Text>
<Text tag="[CREATEHERO_TEXT]">Onde estão suas maneiras? Primeiro você deve se apresentar! \n * Diga seu nome. \n * Depois sua profissão. \n * Depois sua aparência. \n Quando você tiver feito todas essas 3 coisas, selecione &quot;Ok&quot;.</Text>

<Text tag="[SINGLEPLAYERMENU_HEADING]">Jogador Único</Text>
<Text tag="[SINGLEPLAYERMENU_TEXT]">É aqui que você vai se não quiser continuar sua missão. \n &quot;Ação Instantânea&quot; e &quot;Escolher Oponente&quot; permitirão que você jogue uma partida rápida fora da missão principal. \n Você pode definir limites de tempo para esses tipos de jogos. Eles ainda lhe rendem Experiência e Ouro.</Text>

<Text tag="[TAVERNMENU_HEADING]">Rumores</Text>
<Text tag="[TAVERNMENU_TEXT]">Você pode encontrar tavernas nas cidades. Elas são uma boa fonte de rumores. Elas não são um lugar para ficar bêbado! \n Alguns rumores são gratuitos, mas outros custarão Ouro. \n Para saber rumores, basta selecioná-los na lista.</Text>

<Text tag="[SHOPMENU_HEADING]">Comprando Itens</Text>
<Text tag="[SHOPMENU_TEXT]">Preste atenção! Você pode comprar itens para equipar seu herói nesta loja. Para comprar um item, basta selecioná-lo na lista. \n Itens mostrados em cinza são muito caros para você comprar. Itens mostrados em vermelho exigem um nível de habilidade maior do que você possui atualmente.</Text>

<Text tag="[SELLITEMSMENU_HEADING]">Vendendo Itens</Text>
<Text tag="[SELLITEMSMENU_TEXT]">Vender itens indesejados é uma ótima maneira de manter seu inventário limpo, além de ganhar um pouco de Ouro extra. \n A maioria dos itens que não estão equipados no momento podem ser vendidos (exceto itens de missão especial que valem zero Ouro).</Text>

<Text tag="[INV_INTRO_HEADING]">Inventário</Text>
<Text tag="[INV_INTRO_TEXT]">Este menu contém tudo o que você precisa saber sobre si mesmo, tudo itemizado em grupos diferentes. \n Para rolar por cada grupo, selecione os botões de abas na parte superior. Você encontrará tudo, desde itens e magias até montarias que você capturou e prêmios que você ganhou.</Text>

<Text tag="[INV_ITEMS_HEADING]">Itens</Text>
<Text tag="[INV_ITEMS_TEXT]">Você pode equipar até 4 itens: um elmo ou coroa, uma peça de armadura ou roupa, uma arma e outro objeto diverso. \n Os itens têm vários efeitos benéficos em combate e todos funcionam automaticamente.</Text>

<Text tag="[INV_SPELLS_HEADING]">Magias</Text>
<Text tag="[INV_SPELLS_TEXT]">Você pode usar até 6 magias em combate. \n Conforme você ganha níveis, mais magias ficarão disponíveis. Você também pode aprender magias com seus cativos - monstros que você capturou durante o jogo ao completar jogos de quebra-cabeça especiais.</Text>

<Text tag="[INV_COMPANIONS_HEADING]">Companheiros</Text>
<Text tag="[INV_COMPANIONS_TEXT]">Os companheiros se oferecerão para se juntar a você durante sua missão. \n Todos os companheiros têm uma habilidade especial que podem ativar no início do combate contra certos inimigos.</Text>

<Text tag="[INV_PETS_HEADING]">Cativos</Text>
<Text tag="[INV_PETS_TEXT]">Cativos são inimigos que você capturou e que podem lhe ensinar magias. \n Você precisa ter construído uma Masmorra em sua cidade para capturar inimigos.</Text>

<Text tag="[INV_MOUNTS_HEADING]">Montagens</Text>
<Text tag="[INV_MOUNTS_TEXT]">Montarias são bestas que você capturou e que podem ser montadas. \n Você precisa ter construído uma Masmorra em sua cidade para capturar montarias.</Text>

<Text tag="[INV_KINGDOM_HEADING]">Seu Reino</Text>
<Text tag="[INV_KINGDOM_TEXT]">Esta lista contém todas as cidades que você capturou. \n Depois que você tiver uma Oficina de Cerco em sua cidade, você pode capturar outras cidades no mapa. \n Depois que você possuir uma cidade, ela gera Ouro para você a cada mês e lhe dá acesso à &apos;Sua Cidadela&apos; quando você a visita.</Text>

<Text tag="[INV_RUMORS_HEADING]">Rumores</Text>
<Text tag="[INV_RUMORS_TEXT]">Esta lista contém os rumores que você aprendeu nas tavernas. \n Alguns rumores importantes são marcados com um &apos;!&apos; e permanecerá no topo da sua lista.</Text>

<Text tag="[INV_BATTLES_HEADING]">Vitórias</Text>
<Text tag="[INV_BATTLES_TEXT]">Aqui você pode ver todos os inimigos que você lutou. \n O primeiro número mostra as vezes que você derrotou um inimigo, o segundo mostra o número de vezes que você lutou contra ele.</Text>

<Text tag="[INV_AWARDS_HEADING]">Prêmios</Text>
<Text tag="[INV_AWARDS_TEXT]">Esta lista mostra todos os prêmios que você ganhou. \n Você recebe prêmios por completar missões especiais durante a história. Cada prêmio dá a você um bônus especial para uma de suas habilidades.</Text>

<Text tag="[YOURCITY_INTRO_HEADING]">Sua Cidadela</Text>
<Text tag="[YOURCITY_INTRO_TEXT]">Você pode acessar sua cidadela de qualquer cidade no mapa que você tenha capturado. \n Você pode adicionar estruturas à sua cidadela que permitem novas opções de jogo e minijogos (como criar itens e aprender magias).</Text>

<Text tag="[YOURCITY_ITEMS_HEADING]">Criando itens</Text>
<Text tag="[YOURCITY_ITEMS_TEXT]">Agora que você tem uma Forja, você pode criar itens mágicos em um minijogo. \n Para criar novos itens, você precisará encontrar e coletar runas no mapa - verifique cada ponto de passagem para encontrá-las. \n Você recebeu 3 runas básicas para começar.</Text>

<Text tag="[YOURCITY_SPELLS_HEADING]">Aprendendo magias</Text>
<Text tag="[YOURCITY_SPELLS_TEXT]">Agora que você tem uma Torre de Magos, você pode aprender magias de seus cativos em um minijogo. \n Magias aprendidas custam 50% mais mana para você conjurar do que para seu dono original.</Text>

<Text tag="[YOURCITY_PETS_HEADING]">Cativos</Text>
<Text tag="[YOURCITY_PETS_TEXT]">Agora que você tem uma Masmorra, você pode capturar qualquer inimigo que você derrotou 3 ou mais vezes completando um minijogo de quebra-cabeça. \n Cativos podem ser usados ​​como montarias ou para lhe ensinar magias.</Text>

<Text tag="[YOURCITY_MOUNTS_HEADING]">Montarias</Text>
<Text tag="[YOURCITY_MOUNTS_TEXT]">Agora que você tem um Estábulo, você pode treinar montarias. \n Montarias aumentam suas habilidades e lhe dão uma magia extra em combate. \n Conforme as montarias ganham níveis por meio do treinamento, elas também começam a deixar você evitar alguns encontros no mapa.</Text>

<Text tag="[YOURCITY_CITIES_HEADING]">Cidades</Text>
<Text tag="[YOURCITY_CITIES_TEXT]">Agora que você tem uma Oficina de Cerco, você pode capturar cidades. \n Cidades capturadas não só geram Ouro para você, mas também permitem que você acesse este menu de novos locais.</Text>

<Text tag="[YOURCITY_SKILLS_HEADING]">Comprando Habilidades</Text>
<Text tag="[YOURCITY_SKILLS_TEXT]">Agora que você tem um Templo, doar Ouro lhe dará o favor dos Deuses, que aumentarão suas habilidades. \n Aumentar as habilidades fica mais caro conforme as habilidades aumentam.</Text>

<Text tag="[YOURCITY_TOWER_HEADING]">Torres</Text>
<Text tag="[YOURCITY_TOWER_TEXT]">De vez em quando, as cidades que você capturou se rebelarão. Você não pode fazer nada em uma cidade rebelde, exceto capturá-la de volta. \n Torres diminuem a chance de rebelião em 50%.</Text>

<Text tag="[YOURCITY_VAULT_HEADING]">O Vault</Text>
<Text tag="[YOURCITY_VAULT_TEXT]">Todo mês, quando você viajar por suas cidades, elas terão ouro esperando por você. \n O Vault aumenta esse ouro em 50%.</Text>

<Text tag="[LEVELUPMENU_HEADING]">Ganhando um nível</Text>
<Text tag="[LEVELUPMENU_TEXT]">Toda vez que você ganha um nível, você ganha 4 pontos para gastar em suas habilidades. \n Cada habilidade custará uma quantia diferente, dependendo da sua profissão. Quaisquer pontos não utilizados podem ser salvos para mais tarde.</Text>

<Text tag="[CAPTUREMENU_HEADING]">Capturando Inimigos</Text>
<Text tag="[CAPTUREMENU_TEXT]">Essa foi uma decisão corajosa! Você vai tentar capturar esse inimigo. \n Para fazer isso, você precisará limpar o tabuleiro de gemas, movendo-as uma de cada vez, como em um jogo normal. \n Se você falhar, você sempre pode tentar novamente.</Text>

<Text tag="[ITEMGAMEMENU_HEADING]">Criando Itens</Text>
<Text tag="[ITEMGAMEMENU_TEXT]">Para vencer este minijogo e criar um item, você deve destruir uma série de gemas especiais &apos;Martelo e Bigorna&apos; mostradas à direita. \n Cada vez que um ou mais deles forem destruídos, o tabuleiro será reiniciado.</Text>

<Text tag="[SPELLGAMEMENU_HEADING]">Aprendendo Magias</Text>
<Text tag="[SPELLGAMEMENU_TEXT]">Para vencer este minijogo e aprender uma magia, você deve atingir o total de mana e pergaminhos mostrados à direita combinando gemas como em um jogo normal. \n Os pergaminhos são um novo tipo de gema e são criados apenas ao combinar 4 ou 5 de um tipo.</Text>

<Text tag="[SPELLGAMEMENU_HEADING]">Aprendendo Magias</Text>
<Text tag="[SPELLGAMEMENU_TEXT]">Para vencer este minijogo e aprender uma magia, você deve atingir o total de mana e pergaminhos mostrados à direita combinando gemas como em um jogo normal. \n Os pergaminhos são um novo tipo de gema e são criados apenas ao combinar 4 ou 5 de um tipo.</Text>

<Text tag="[MAPMENU_HEADING]">O Mapa do Mundo</Text>
<Text tag="[MAPMENU_TEXT]">Para se movimentar no mapa, basta clicar com o botão esquerdo no seu destino. \n Para executar uma ação quando chegar a este destino, clique com o botão esquerdo nele novamente e escolha na lista de opções que aparecem.</Text>
<Text tag="[MAPMENU_GP_TEXT]">Para se movimentar no mapa, basta mover o cursor e selecionar seu destino. \n Para executar uma ação quando chegar a este destino, selecione-o novamente e escolha na lista de opções que aparecem.</Text>

<Text tag="[MAPMENUQUEST_HEADING]">Suas missões</Text>
<Text tag="[MAPMENUQUEST_TEXT]">Esta lista suas missões atuais e a data de hoje. \n Para ver mais detalhes sobre cada missão, clique nos botões no lado esquerdo da lista.</Text>
<Text tag="[MAPMENUQUEST_GP_TEXT]">Isso lista suas missões atuais e a data de hoje. \n Para ver mais detalhes sobre cada missão, pressione o botão de voltar direito e selecione na lista.</Text>

<Text tag="[MAPMENUHERO_HEADING]">Seu herói</Text>
<Text tag="[MAPMENUHERO_TEXT]">Isso mostra uma breve visão geral do seu herói. \n Para acessar rapidamente seu inventário, você pode clicar em seu retrato.</Text>
<Text tag="[MAPMENUHERO_GP_TEXT]">Isso mostra uma breve visão geral do seu herói. \n Para acessar rapidamente seu inventário, pressione o botão esquerdo de voltar.</Text>

<Text tag="[MANADRAIN_HEADING]">Drenagem de Mana</Text>
<Text tag="[MANADRAIN_TEXT]">Se não houver mais movimentos restantes na grade, então há uma Drenagem de Mana. Ambos os jogadores perdem todo o seu mana e a grade é reiniciada.</Text>

<Text tag="[ILLEGALMOVE0_HEADING]">Movimentos Ilegais</Text>
<Text tag="[ILLEGALMOVE0_TEXT]">Se você fizer um movimento ilegal, então você receberá 5 pontos de dano. Então tome cuidado!</Text>

<Text tag="[ILLEGALMOVE1_HEADING]">Movimentos Ilegais</Text>
<Text tag="[ILLEGALMOVE1_TEXT]">No tutorial não há penalidade para um movimento ilegal. \n Se você fizer um movimento ilegal em uma batalha real, entretanto, você receberá 5 pontos de dano. Então tenha cuidado!</Text>

<Text tag="[HEROICEFFORT_HEADING]">Esforço Heroico</Text>
<Text tag="[HEROICEFFORT_TEXT]">Se você conseguir encadear uma cascata de 5 ou mais séries de gemas, então chamamos isso de Esforço Heroico! \n Você receberá um bônus de 100 Pontos de Experiência.</Text>

<Text tag="[SELECTSPELLMENU_HEADING]">Aprendendo Magias</Text>
<Text tag="[SELECTSPELLMENU_TEXT]">A lista mostra todas as magias que você pode aprender com seus cativos, junto com a dificuldade de aprender aquela magia. \n As magias mais poderosas são bem difíceis de aprender e você pode precisar de várias tentativas para ter sucesso.</Text>

<Text tag="[SELECTRUNEMENU_HEADING]">Criando Itens</Text>
<Text tag="[SELECTRUNEMENU_TEXT]">Para criar um item, você deve selecionar 3 runas e então jogar um minijogo. \n Cada combinação de runas dará um item diferente, e você precisa de uma runa de cada categoria: Base, Modificador e Poder. Runas mais poderosas tornarão o item mais difícil de criar.</Text>

<Text tag="[SELECTMOUNTMENU_HEADING]">Treinando Montarias</Text>
<Text tag="[SELECTMOUNTMENU_TEXT]">A lista mostra todas as suas montarias junto com seus níveis atuais. \n Treinar uma montaria com sucesso, derrotando um minijogo especial cronometrado, adiciona +1 ao seu nível e ajuda a melhorar suas habilidades em combate.</Text>

<Text tag="[QUESTINTRO_HEADING]">Bem-vindo a Etheria</Text>
<Text tag="[QUESTINTRO_TEXT]">Você está na Cidadela de Bartonia, nas profundezas da floresta Agarian. \n Você viajará por Etheria obtendo e completando uma série de missões, disponíveis em cidades ao redor do mapa.</Text>

<Text tag="[QUESTINTRO_HEADING_a]">Bem-vindo a Etheria</Text>
<Text tag="[QUESTINTRO_TEXT_a]">Vejo que você já está viajando por aí! \n Para progredir, você precisará fazer mais do que viajar; você precisará obter e completar uma série de missões. Sua primeira missão está disponível em Bartonia.</Text>

<Text tag="[QUESTINTRO2_HEADING]">Missões</Text>
<Text tag="[QUESTINTRO2_TEXT]">Qualquer cidade com um &apos;!&apos; acima dela tem uma missão para você. Um &apos;!&apos; vermelho significa que é uma missão importante da história. \n Para obter sua primeira missão de Bartonia, selecione a cidade e escolha &apos;Obter missões&apos;.</Text>

<Text tag="[QUESTINTRO2_HEADING_a]">Missões</Text>
<Text tag="[QUESTINTRO2_TEXT_a]">Qualquer cidade com um &apos;!&apos; acima dela tem uma missão para você. Um &apos;!&apos; vermelho significa que é uma missão importante da história. \n Para obter sua primeira missão, vá para Bartonia, selecione a cidade e escolha &apos;Obter missões&apos;.</Text>

<Text tag="[QUESTMOVE_HEADING]">Movimento</Text>
<Text tag="[QUESTMOVE_TEXT]">Para ir para um novo local, basta mover o cursor até lá, selecioná-lo e seu herói caminhará até lá. \n Você precisa viajar para Siria - a pequena torre à direita de Bartonia com os brilhos. Selecione-a agora.</Text>

<Text tag="[QUESTACTION_HEADING]">Ações</Text>
<Text tag="[QUESTACTION_TEXT]">Depois de chegar a um destino, talvez você precise fazer algo. \n Cada local brilhante tem uma lista de ações que você pode executar. Selecione Siria agora e escolha &apos;Visite seu Pai&apos;.</Text>

<Text tag="[QUESTMOREQUESTS_HEADING]">Mais missões</Text>
<Text tag="[QUESTMOREQUESTS_TEXT]">Parabéns! Você completou sua primeira missão. \n Você verá que outra missão está disponível em Bartonia, então você deve viajar de volta para lá agora e obtê-la. Boa sorte!</Text>

<Text tag="[QUEST_T1_HEADING]">Combate básico</Text>
<Text tag="[QUEST_T1_TEXT]">O objetivo do combate é reduzir os Pontos de Vida do seu oponente a zero. Você pode ver seus 20 Pontos de Vida piscando no canto superior direito. \n Para tornar seu primeiro combate mais fácil, você está enfrentando um Practice Dummy que não pode revidar, então vá com calma e experimente.</Text>
<Text tag="[QUEST_T1aa_HEADING]">Trocando Gemas</Text>
<Text tag="[QUEST_T1aa_TEXT]">Agora você começará a trocar as gemas para fazer linhas idênticas de 3 ou mais. Para trocar as gemas, clique com o botão esquerdo na primeira gema e, em seguida, clique com o botão esquerdo em qualquer gema adjacente a ela.</Text>
<Text tag="[QUEST_T1aa_GP_TEXT]">Agora você começará a trocar as gemas para fazer linhas idênticas de 3 ou mais. Para trocar as gemas, mova o cursor na grade, selecione a primeira gema e, em seguida, pressione um botão direcional para trocá-la com uma adjacente.</Text>
<Text tag="[QUEST_T1a_HEADING]">Correspondência de gemas</Text>
<Text tag="[QUEST_T1a_TEXT]">Você está indo bem! Continue combinando grupos de 3 gemas (especialmente Caveiras) até que o Boneco de Prática não tenha mais Pontos de Vida.</Text>
<Text tag="[QUEST_T1b_HEADING]">Vitória</Text>
<Text tag="[QUEST_T1b_TEXT]">Acho que você está pronto para um desafio maior agora - é hora de pegar sua próxima missão. \n No entanto, o Boneco de Prática ainda está lá por enquanto se você precisar praticar um pouco mais.</Text>

<Text tag="[QUEST_T2_HEADING]">Combate Avançado</Text>
<Text tag="[QUEST_T2_TEXT]">Agora fica mais difícil - você tem um oponente que vai lutar de volta. \n Vocês dois se revezam combinando gemas e tentando causar dano um ao outro. Lembre-se do que você aprendeu!</Text>
<Text tag="[QUEST_T2a_HEADING]">Combinando Gemas</Text>
<Text tag="[QUEST_T2a_TEXT]">Você está indo bem! Continue combinando grupos de 3 gemas e lançando feitiços. \n Tente não permitir que seu oponente pegue nenhuma Caveira.</Text>
<Text tag="[QUEST_T2b_HEADING]">Vitória</Text>
<Text tag="[QUEST_T2b_TEXT]">Parabéns! Você passou com louvor. Agora você é um membro da Guarda da Rainha. \n E acredito que a Rainha estava procurando por você. Ela já tem uma tarefa para você.</Text>

<Text tag="[OT_MATCH_SKULLS0]">Troque essas gemas para combinar 3 Caveiras. Isso causará dano ao seu oponente.</Text>
<Text tag="[OT_MATCH_SKULLS1]">Combine mais algumas Caveiras aqui. Cada Caveira causa um ponto de dano.</Text>
<Text tag="[OT_MATCH_SKULLS2]">Caveiras são as gemas mais importantes no tabuleiro. Tente não perder nenhuma!</Text>
<Text tag="[OT_MATCH_STARS0]">Continue combinando 3 iguais. Essas Estrelas Roxas darão a você Experiência e ajudarão você a ganhar níveis.</Text>
<Text tag="[OT_MATCH_STARS1]">Aqui estão mais algumas Estrelas Roxas para combinar. Cada uma dá a você um ponto de Experiência.</Text>
<Text tag="[OT_MATCH_GOLD0]">Troque essas gemas para combinar um pouco de Ouro. Você pode gastar ouro entre as batalhas.</Text>
<Text tag="[OT_MATCH_GOLD1]">Você pode usar ouro na loja após esta batalha para comprar itens para seu herói.</Text>
<Text tag="[OT_MATCH_GREEN0]">Troque essas gemas para combinar com algum mana verde. Você usa mana verde para conjurar magias.</Text>
<Text tag="[OT_MATCH_RED0]">Troque essas gemas para combinar com algum mana vermelho. Você usa mana vermelho para conjurar magias.</Text>
<Text tag="[OT_MATCH_YELLOW0]">Troque essas gemas para combinar com algum mana amarelo. Você usa mana amarelo para conjurar magias.</Text>
<Text tag="[OT_MATCH_BLUE0]">Troque essas gemas para combinar com algum mana azul. Você usa mana azul para conjurar magias.</Text>
<Text tag="[OT_SPELLCASTING0]">Você tem mana suficiente para usar esta magia. Tente conjurá-lo se achar que seria útil.</Text>
<Text tag="[OT_SPELLCASTING1]">Uma magia está ativa novamente. Você aprenderá novas magias quando ganhar níveis.</Text>
<Text tag="[OT_MATCH_5]">Troque essas gemas para combinar 5 de um tipo. Isso dá um turno extra e cria um Curinga.</Text>
<Text tag="[OT_MATCH_4]">Troque essas gemas para combinar 4 de um tipo. Isso dá a você um turno extra.</Text>
<Text tag="[OT_REDSKULL0]">Esta é uma Caveira +5. Ela combina com outras Caveiras. Ela causa +5 de dano e explode!</Text>
<Text tag="[OT_REDSKULL1]">Quando explode, uma Caveira +5 destrói (e dá efeitos para) todas as outras gemas ao redor dela.</Text>
<Text tag="[OT_WILDCARD0]">Esta é uma Curinga. Ele combina com qualquer cor de mana e multiplica a quantidade de mana que ele dá.</Text>
<Text tag="[OT_WILDCARD1]">Lembre-se de que os curingas combinam apenas com gemas de mana, não com caveiras, estrelas douradas ou roxas.</Text>
<Text tag="[OT_MATCH_SKULLS3]">Se você não combinar caveiras e causar dano ao seu oponente, ele as usará contra você!</Text>
<Text tag="[OT_MATCH_SKULLS4]">Conforme seu personagem ganha níveis e melhora sua habilidade de batalha, as caveiras causam mais dano.</Text>
<Text tag="[OT_MATCH_SKULLS5]">Tente não preparar nenhuma caveira para seu oponente. Pense um movimento à frente!</Text>
<Text tag="[OT_SPELLCASTING2]">Não se esqueça de ficar de olho em suas magias. Você tem mana suficiente para este.</Text>
<Text tag="[OT_SPELLCASTING3]">Cada magia mostra seu custo de mana no botão. Magias poderosas têm altos custos de mana.</Text>
<Text tag="[OT_SPELLCASTING4]">Lembre-se de verificar as magias do seu inimigo também. Tente negar a ele o mana que ele precisa.</Text>
<Text tag="[OT_MATCH_GREEN1]">Quando você combina gemas de mana, verá as reservas de mana ao lado do seu retrato se encherem.</Text>
<Text tag="[OT_MATCH_RED1]">Tente combinar o mana correto para as magias que você quer conjurar.</Text>
<Text tag="[OT_MATCH_YELLOW1]">Conforme você ganha níveis e melhora habilidades, as gemas de mana darão mais e mais mana.</Text>
<Text tag="[OT_MATCH_BLUE1]">Tente combinar o mana que seu inimigo precisa. Isso vai impedi-lo de lançar feitiços em você.</Text>

</TextLibrary>