<?xml version="1.0"?>
<TextLibrary>

<Text tag="[Q0I6_ACTION0]">Treine em Bartonia</Text>
<Text tag="[Q0I6_ACTION1]">Treine em Siria</Text>
<Text tag="[Q0I6_ACTION2]">Treine em Elenia</Text>
<Text tag="[Q0I6_ACTION3]">Treine em Theira</Text>
<Text tag="[Q0I6_ACTION4]">Treine em Gildor</Text>
<Text tag="[Q0I6_AWARD_MESG0]">Você recebeu um novo prêmio. Agora você é um Cavaleiro Bartoniano e ganha +2 de Habilidade de Batalha.</Text>
<Text tag="[Q0I6_AWARD_MESG1]">Você recebeu um novo prêmio. Agora você é um Cavaleiro Siriano e ganha +3 de Habilidade de Moral.</Text>
<Text tag="[Q0I6_AWARD_MESG2]">Você recebeu um novo Prêmio. Agora você é um Cavaleiro Eleniano e ganha +2 de Habilidade de Terra.</Text>
<Text tag="[Q0I6_AWARD_MESG3]">Você recebeu um novo Prêmio. Agora você é um Cavaleiro Theiran e ganha +2 de Habilidade de Fogo.</Text>
<Text tag="[Q0I6_AWARD_MESG4]">Você recebeu um novo Prêmio. Agora você é um Cavaleiro Gildine e ganha +2 de Habilidade de Astúcia.</Text>
<Text tag="[Q0I6_DONE]">Você concluiu seu treinamento com excelentes resultados. Todas as Ordens de Cavalaria de Agaria lhe ofereceram filiação, e agora você escolheu entre elas.</Text>
<Text tag="[Q0I6_FAIL]">Você falhou neste exercício de treinamento, mas não tenha medo - você pode tentar novamente quantas vezes quiser.</Text>
<Text tag="[Q0I6_JOIN0]">Junte-se aos Bartonianos (+2 Batalha)</Text>
<Text tag="[Q0I6_JOIN1]">Junte-se aos Sirianos (+3 Moral)</Text>
<Text tag="[Q0I6_JOIN2]">Junte-se aos Elenianos (+2 Terra)</Text>
<Text tag="[Q0I6_JOIN3]">Junte-se aos Theirans (+2 Fogo)</Text>
<Text tag="[Q0I6_JOIN4]">Junte-se aos Gildines (+2 Astúcia)</Text>
<Text tag="[Q0I6_PROGRESS0]">Você ainda não completou nenhuma das 5 missões de treinamento.</Text>
<Text tag="[Q0I6_PROGRESS1]">Você completou 1 de 5 missões de treinamento.</Text>
<Text tag="[Q0I6_PROGRESS2]">Você completou 2 de 5 missões de treinamento.</Text>
<Text tag="[Q0I6_PROGRESS3]">Você completou 3 de 5 missões de treinamento.</Text>
<Text tag="[Q0I6_PROGRESS4]">Você completou 4 de 5 missões de treinamento.</Text>
<Text tag="[Q0I6_PROGRESS5]">Você completou todas as 5 missões de treinamento. Agora você pode viajar para uma das 5 cidades Agarianas e se juntar a uma Ordem de Cavaleiros.</Text>
<Text tag="[Q0I6_SUCCESS]">Parabéns, você passou por esta fase do seu treinamento! Agora você deve procurar os Cavaleiros restantes para treiná-lo.</Text>
<Text tag="[QUEST_Q0I6_QMNAME0]">Brian de Bartonia</Text>
<Text tag="[QUEST_Q0I6_QMHELP0]">Os Cavaleiros Bartonianos são muito bem treinados. Este Cavaleiro tem Pontos de Batalha e Vida maiores do que um Cavaleiro comum.</Text>
<Text tag="[QUEST_Q0I6_QMNAME1]">Styvren de Siria</Text>
<Text tag="[QUEST_Q0I6_QMHELP1]">Este Cavaleiro carrega uma Lança Sagrada. Quanto maior seu Mana Amarelo, mais dano ele causa.</Text>
<Text tag="[QUEST_Q0I6_QMNAME2]">Edmund de Elenia</Text>
<Text tag="[QUEST_Q0I6_QMHELP2]">Este Cavaleiro carrega um Arco Longo que aumenta seu Mana Amarelo quando ele acerta. Ele também pode usar seu próprio Mana Amarelo contra você com sua habilidade de Arco e Flecha.</Text>
<Text tag="[QUEST_Q0I6_QMNAME3]">Tharl de Theira</Text>
<Text tag="[QUEST_Q0I6_QMHELP3]">Este Cavaleiro carrega um Martelo Theiran que não só aumenta o dano, mas transforma Gemas Amarelas em Azuis.</Text>
<Text tag="[QUEST_Q0I6_QMNAME4]">Godwin de Gildor</Text>
<Text tag="[QUEST_Q0I6_QMHELP4]">Embora mais fraco que os outros Cavaleiros, este Cavaleiro Gildine tem uma armadura cara que protege contra muito dano.</Text>

</TextLibrary>