<TextLibrary>
<Text tag="[PLATFORM]">PC</Text>
<Text tag="[CLICKCONT]">Clique para continuar</Text>
<Text tag="[PRESSCONT]">Pressione para continuar</Text>
<Text tag="[MSG_AUTOSAVE]">Aguarde... Seu herói está sendo salvo automaticamente</Text>
<Text tag="[MSG_LOAD]">Aguarde... Carregando herói</Text>
<Text tag="[MSG_SPLASH_CONTINUE0]">Clique para continuar</Text>
<Text tag="[MSG_SPLASH_CONTINUE1]">Pressione START para continuar</Text>
<Text tag="[CANNOTCREATEHERO_FILE]">O arquivo salvo do herói não pôde ser criado.</Text>

<Text tag="[AUTOUPLOAD_TITLE]">Carregamento automático</Text>
<Text tag="[AUTOUPLOAD_WARNING]">O Puzzle Quest pode carregar automaticamente suas pontuações mais altas para a internet. \n Gostaria de habilitar este recurso?</Text>
<Text tag="[AUTOUPLOAD_MSG0]">O upload automático de pontuações mais altas foi desabilitado. Para reabilitar este recurso, vá para o menu Configurações.</Text>
<Text tag="[AUTOUPLOAD_MSG1]">O upload automático de pontuações mais altas foi habilitado. Para desabilitar este recurso, vá para o menu Configurações.</Text>
<Text tag="[AUTOUPLOAD]">Carregar pontuações mais altas para a Internet</Text>

<Text tag="[AUTODOWNLOAD_TITLE]">Pontuações mais altas da Internet</Text>
<Text tag="[AUTODOWNLOAD_WARNING]">O Puzzle Quest pode baixar listas de pontuações mais altas da Internet. Elas podem conter linguagem ofensiva. \n Gostaria de habilitar este recurso?</Text>
<Text tag="[AUTODOWNLOAD_MSG0]">O download de pontuações mais altas da Internet foi desabilitado. Para reativar esse recurso, vá para o menu Configurações.</Text>
<Text tag="[AUTODOWNLOAD_MSG1]">O download de pontuações máximas da Internet foi ativado. Para desabilitar esse recurso, vá para o menu Configurações.</Text>
<Text tag="[AUTODOWNLOAD]">Baixar recordes da Internet</Text>
<Text tag="[AUTODOWNLOAD_NA]">Os recordes da Internet foram desabilitados</Text>
<Text tag="[PROFANITY_FILTER]">Filtro de profanidade</Text>

<Text tag="[ERROR_STARTUP_DX]">O Puzzle Quest requer uma versão mais recente do DirectX (9.0c ou superior) para ser instalado.</Text>
<Text tag="[ERROR_STARTUP_NOFULLSCREEN]">O jogo não pode ser executado em tela cheia nessa resolução de desktop.\nAgora ele será iniciado em modo de janela.</Text>
<Text tag="[ERROR_STARTUP_NORES]">Nenhuma configuração de desktop foi encontrada para executar este jogo.</Text>
</TextLibrary>